{
    "file": "wire\/modules\/AdminTheme\/AdminThemeReno\/AdminThemeReno.module",
    "textdomain": "wire--modules--admintheme--adminthemereno--adminthemereno-module",
    "translations": {
        "f0a5fc96d36fdda66a2a10b79be6d7fb": {
            "text": "Renk Seti"
        },
        "d35b51b639528d580362ca7042de6a0e": {
            "text": "Klasik"
        },
        "9594eec95be70e7b1710f730fdda33d9": {
            "text": "Mavi"
        },
        "b30e371dcaa3d2b157ef7566aa157b8a": {
            "text": "Kullan\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan profilleri i\u00e7in d\u00fczenlenebilir alanlara eklenen alan \"%s\""
        },
        "8f67973007158337346584551b093be8": {
            "text": "Simgeler"
        },
        "f69110441f08575ffbedd45591ddc4e1": {
            "text": "Navigasyon \u00f6\u011feleri i\u00e7in tu\u015flar\u0131 belirle"
        },
        "a5cf3b1e924454eb5f3b0579e2f40830": {
            "text": "\u00dcst Navigasyon: Ana Sayfay\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"
        },
        "787989d17c5a57298dd6959fcc70ba1a": {
            "text": "Tom Reno (Renobird) taraf\u0131ndan ProcessWire 2.5+ i\u00e7in y\u00f6netim paneli temas\u0131"
        },
        "3e3780bdd59279494ba0eeed55f551d9": {
            "text": "Kullan\u0131c\u0131 Resimleri"
        },
        "bbe7b2d443c26552faeb0e0c7d4541fe": {
            "text": "Bu \u00f6zelli\u011fi kullanabilmeniz i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 \u015fablonlar\u0131nda resim alan\u0131 olmas\u0131 gerekir. E\u011fer kullan\u0131c\u0131 \u015fablonlar\u0131n\u0131zda resim alan\u0131 yok ise, varsay\u0131lan olarak avatar simgesi kullan\u0131lacak. Kullan\u0131c\u0131 \u015fablonuna resim alan\u0131 eklemek i\u00e7in yapman\u0131z gereken, Kurulum > \u015eablonlar > Filtreler (Sistem \u015eablonlar\u0131n\u0131 G\u00f6ster). Kullan\u0131c\u0131 \u015fablonu \"user\" listede g\u00f6r\u00fcnecek. E\u011fer bir ek\/alternatif kullan\u0131c\u0131 \u015fablonu olu\u015fturduysan\u0131z, bu \u00f6zelli\u011fi aktif hale getirmek i\u00e7in bu \u015fablona resim alan\u0131n\u0131 ekleyebilirsiniz."
        },
        "b012c7da60d514a8d126979210fa1f8e": {
            "text": "%s \u015fablonu i\u00e7in resim alan\u0131"
        },
        "20db21c89b31fa16e87dc79c98dd4afb": {
            "text": "Bu \u015fablona ili\u015fkilendirilen bir resim alan\u0131 yok"
        },
        "c89a8fcd5422ef9d592d35af51ad242d": {
            "text": "G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek Kullan\u0131c\u0131 Adlar\u0131"
        },
        "713128d7e4e2ab180d2126b0cea259b9": {
            "text": "Y\u00f6netim panelinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek virg\u00fcllerle ayr\u0131lm\u0131\u015f isim listesi. (\u00f6rnek: first_name, last_name)"
        },
        "ebb4a6d411a325b9c4d626f842cd6ed1": {
            "text": "Bu alanlar sadece yaz\u0131 alan\u0131 olabilirler. Di\u011fer alan tipleri es ge\u00e7ilecek."
        },
        "71151aa83128f4189875470f7e2a8d82": {
            "text": "%s \u015fablonu i\u00e7in g\u00f6sterilecek isim"
        },
        "0fe8dceda2440ee8d71e0ed8869f075d": {
            "text": "\u00dcst Navigasyon: Uyar\u0131lar"
        },
        "c87aacf5673fada1108c9f809d354311": {
            "text": "\u00c7\u0131k\u0131\u015f Yap"
        }
    }
}