{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessTemplate\/ProcessTemplate.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processtemplate--processtemplate-module",
    "translations": {
        "93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435": {
            "text": "Evet"
        },
        "bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b": {
            "text": "Hay\u0131r"
        },
        "729a51874fe901b092899e9e8b31c97a": {
            "text": "Emin misiniz?"
        },
        "4cca2a863deef0fc4de9115b9164537b": {
            "text": "Etiketlenmemi\u015f"
        },
        "f3f43e30c8c7d78c6ac0173515e57a00": {
            "text": "Filtreler"
        },
        "602717d1b0adbf6ff41366d6371e375d": {
            "text": "Bir alan se\u00e7in ve sadece \u015fablonlarda kullan\u0131lan alanlarda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin."
        },
        "3f8255a0588417dee11d58e2b92c59b4": {
            "text": "Alan\u0131n kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u015eablonlar : %s"
        },
        "487cc58bb37a22e2cfc4d04c92267fee": {
            "text": "Sistem \u015fablonlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin mi?"
        },
        "19a3fc9f896f1ef86f69f782be122c37": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, system\/i\u00e7 \u015fablonlar g\u00f6sterilmez. E\u011fer \u015fablonlar listesinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istiyorsan\u0131z 'Evet' e t\u0131klay\u0131n."
        },
        "86ec8350e4740a4cc47328ee7c984d40": {
            "text": "Yeni \u015eablon Ekle"
        },
        "ff6be05386ed6fc79ccf24b5eb9432ac": {
            "text": "Eklenen \u015fablon ve alan grubu : %s"
        },
        "0dea25b9c7f4d4afbe59f7f9b2741d29": {
            "text": "Bulunan \u015eablonlar : %s"
        },
        "66c97c50054d31c710d96c0073ec4c78": {
            "text": "A\u015fa\u011f\u0131daki yeni \u015fablonlar bulundu. Eklemek istedi\u011finiz \u015fablonlar\u0131n yan\u0131ndaki kutucuklar\u0131 i\u015faretleyin."
        },
        "f392144a3652c7daf4ee4f0377497709": {
            "text": "Yeni \u015fablon bulunamad\u0131 : %s"
        },
        "01582c3e65dc06c2cf178a0bdce2b4dd": {
            "text": "Dosya olmadan yeni bir \u015fablon olu\u015ftur"
        },
        "524fe63ba99d979ba854d38529c9abc1": {
            "text": "E\u011fer yeni bir \u015fablon olu\u015fturmak istiyorsan\u0131z ba\u015fka bir dosyan\u0131n bu \u015fablonla ili\u015fkisi olmamas\u0131 gerekiyor, olu\u015fturmak istedi\u011finiz \u015fablonun adini buraya girin."
        },
        "0e2511c51c799246bc640afd3b4cc07b": {
            "text": "Bo\u015fluklar ile ay\u0131rarak birden fazla \u015fablon ad\u0131 girebilirsiniz."
        },
        "24a144ffc0e6aae299d3a23c2152e7fa": {
            "text": "\u015eablonu D\u00fczenle : %s"
        },
        "545d923164ab07a1b18e48e526f51259": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemez, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u015fablon dosyas\u0131 (%s) mevcut de\u011fil (dosya-yok)."
        },
        "a6cdf6c364498c02bdaa499492780445": {
            "text": "\u015eablonu tan\u0131mlamak i\u00e7in iste\u011fe ba\u011fl\u0131 bir etiket."
        },
        "a42aa7fb5a74afbdcaf92c44bd99bd3c": {
            "text": "Sayfalar\u0131 D\u00fczenle"
        },
        "e431e1335b3c843758bbed8b021eeee9": {
            "text": "Sayfalar Olu\u015ftur"
        },
        "a7e26a26319b0fc9973181a9d9c1baaa": {
            "text": "Devam et"
        },
        "af497bbd8d42241e09e0f593a8550aa3": {
            "text": "Alanlar\u0131 Sil"
        },
        "e37f4fc0441c524ee5a89453f12178c8": {
            "text": "\u015eablon Ekle"
        },
        "0f12f2b440ad104a1ee7cb027aba8b18": {
            "text": "\u015eablonlar Ekle"
        },
        "d26c2f7eb253b0202c2769f3dd232d96": {
            "text": "Bu \u015fablon %d sayfalar taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor"
        },
        "14bcc27345b2325a5e492384a734c1aa": {
            "text": "\u015eablon 1 sayfa taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor"
        },
        "957ba77c721f931f1ad38ed47b98fd0d": {
            "text": "\u015eablon %d sayfa taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor"
        },
        "7df96b18c230f90ada0a9e2307226338": {
            "text": "\u015eablonlar"
        },
        "6855bfdf44496210543dabeb8f88a1c0": {
            "text": "Sistem"
        },
        "b16492fba46029659b0d16ce05bab82f": {
            "text": "Yeni \u015eablon Ekle"
        },
        "e08a48beb01151e3dbd6c4b01d14d641": {
            "text": "Hepsini G\u00f6ster"
        },
        "2da33125162e59b2ff307fb050040ead": {
            "text": "\u0130sim"
        },
        "0934f0c8ef59c46cd3f23477dc242642": {
            "text": "Etiket"
        },
        "6468942ecc94c202802ee17efdbda184": {
            "text": "Alanlar"
        },
        "adc3250d7ccf9a0303cc0b44d70917d6": {
            "text": "Sayfalar"
        },
        "bd1ab8d7a2147046de89d54d6d03f39d": {
            "text": "sistem"
        },
        "7de04564993d28e2b32be513c1575777": {
            "text": "eri\u015fim"
        },
        "b81ec9ff37dd594fd51bb7b72bc82e34": {
            "text": "dosya-yok"
        },
        "ce74097d91e1181f033e39e38736dd5a": {
            "text": "\u00f6nbellek"
        },
        "0630333bf0b09b371182fe756dec526a": {
            "text": "URL sekmeleri"
        },
        "289abb71620e21f484c91df47d263eec": {
            "text": "Sayfa numaralar\u0131"
        },
        "a90b5efafea041e94da7fffd2bd530a3": {
            "text": "Temel"
        },
        "2a138a3c1a54958a39f65b80e666b643": {
            "text": "Etiket"
        },
        "799ef6a367b3b36deb5be25ef8e7c91a": {
            "text": "Eri\u015fim"
        },
        "0daea515bb26aec31f4e6ebbee953cd7": {
            "text": "Aile"
        },
        "21ddd66d87bebbaaf6bba5319e5b7f97": {
            "text": "URL'ler"
        },
        "ff2e33d2066471fd192bf41c39322cd1": {
            "text": "\u00d6nbellek"
        },
        "3be3efa6643b5a3f2af79ace0a5145c4": {
            "text": "Geli\u015fmi\u015f"
        },
        "08b4ed72628b718cbe3158eb2eaf10a2": {
            "text": "Sistem"
        },
        "d5778a8b84efb3233d070016adb93326": {
            "text": "Kaydet"
        },
        "03a481d8869ea4aa815e15943c4577dd": {
            "text": "Alan Grubu"
        },
        "2bcb87bddf14231177c0d5a7be879871": {
            "text": "Alanlar"
        },
        "c900d3e459e4a6e87b601d950c86a3bb": {
            "text": "Alanlar"
        },
        "3542eba15a5738faa3ec20dac5e8c2b1": {
            "text": "\u00d6nbellek Zaman\u0131"
        },
        "afd2f2d22bac5fd1faf1abf753685366": {
            "text": "Rol"
        },
        "30a75d09489b9f6a393c3885b81ec0b1": {
            "text": "Sayfalar\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"
        },
        "95faabcca5ce9361cfbbfdac564540a6": {
            "text": "\u015eablon : %s i\u00e7in Alan-grubu de\u011fi\u015ftir"
        },
        "48a72eabb7f3f13f0d942bb2cdfe9811": {
            "text": "Alan-grubu de\u011fi\u015ftirilme iptal edildi"
        },
        "62596dd3b1918d492b97f5945dc8aea8": {
            "text": "De\u011fi\u015ftirilen alan-grubu : %s"
        },
        "b58b1fada0411080ca80b5199d2e56ce": {
            "text": "\u015eablondaki :  %s Alanlar\u0131 Sil"
        },
        "b82a3ccab15c9f7ea79ccae4fb4b7c3a": {
            "text": "\u015eablondaki alanlar\u0131 sil"
        },
        "b9b9ac08c6bde335d1b5758d4dfcd1da": {
            "text": "\u015eablondaki : \"%2$s\" Alan\u0131 sil : \"%1$s\""
        },
        "3617ad2fed81de1357bb35b0459bf8b8": {
            "text": "Bu \u015fablon yeniden adland\u0131r\u0131lamaz, \u00e7\u00fcnk\u00fc sistem \u015fablonu"
        },
        "690d663be740c77b16476dfd06a4a4b7": {
            "text": "Ad \"%s\" zaten kullan\u0131mda"
        },
        "7b2365f3c03bbf66c17531b39af975f9": {
            "text": "Yeniden adland\u0131r\u0131lan \u015fablon (eski-ad) \"%1$s\" (yeni-ad) \"%2$s\""
        },
        "348267a4dada558acc9b2cd1b68ad41e": {
            "text": "Yeniden adland\u0131r\u0131lan \u015fablon dosyas\u0131 (eski-ad) \"%1$s\" (yeni-ad) \"%2$s\""
        },
        "ea24ff7efc7e185e1c6f8d52266fefdc": {
            "text": "Yeniden adland\u0131r\u0131lam\u0131yor (eski-ad) \"%1$s\" (yeni-ad) \"%2$s\" (klas\u00f6r) \"%3$s\". Manuel olarak dosya sisteminde yeniden adland\u0131rman\u0131z gerekiyor."
        },
        "cbb29209ccd6a869e389572e793b1f1b": {
            "text": "\u015eablon dosyas\u0131 : \"%1$s\", \"%2$s\" klas\u00f6r\u00fcnde bulunamad\u0131. Dosyay\u0131 manuel olarak dosya sisteminizde yeniden adland\u0131rman\u0131z gerekiyor (eski-ad) \"%3$s\" (yeni-ad) \"%1$s\"."
        },
        "d40a1614c5e9e10db2d5d9f94a0482bb": {
            "text": "\u015eablonu yeniden adland\u0131r (eski-ad) \"%1$s\" (yeni-ad) \"%2$s\""
        },
        "f7c1d3ba270aa43fe36e00ee3a1e9718": {
            "text": "L\u00fctfen kutuyu i\u015faretleyerek, \u015fablonu yeniden adland\u0131rmay\u0131 onaylay\u0131n\u0131z."
        },
        "82ae9be0c318ed67592703448c77d4d6": {
            "text": "\u015eablon dosyas\u0131 : \"%2\" yaz\u0131labilir g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor, g\u00f6ndere bast\u0131\u011f\u0131n\u0131zda yeniden adland\u0131rmay\u0131 deniyece\u011fiz."
        },
        "df3f89873c6527f24453345a6b7f263f": {
            "text": "\u015eablon dosyas\u0131na : \"%1$s\" yaz\u0131lam\u0131yor. L\u00fctfen g\u00f6ndere basmadan \u00f6nce bu dosyay\u0131 : \"%2$s\"  yeniden adland\u0131r\u0131n."
        },
        "29a2d50c9d90354a16943888d8e700da": {
            "text": "Silinen alan \"%1$s\" \u015fablon\/alan-grubu \"%2$s\""
        },
        "da49c8bb3f9748634bedc77fac9221f9": {
            "text": "Eklenen alan \"%1$s\" \u015fablon\/alan-grubu \"%2$s\""
        },
        "31a0330754505f0778be18e7b4dbc661": {
            "text": "Kontrol sayfas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131ndaki \u015fablonlar\u0131 listele ve d\u00fczenle"
        },
        "46c22ba22392809d478c6f312de87f62": {
            "text": "Alt Sayfa Ekle"
        },
        "0d4ca2b82aa1381b25348c8509009839": {
            "text": "\u015eablonu sil"
        },
        "f89bc18e7afb05b3ac03300bec624b63": {
            "text": "Silme i\u015flemini onayla"
        },
        "833914963b9e76310195f43171e185a6": {
            "text": "Bu \u015fablon silinemez"
        },
        "f7c9b4730186dec196b0eaf4be43f530": {
            "text": "Sistem \u015fablonlar\u0131 silinemez"
        },
        "890f96a8e633d19ff700b360949982af": {
            "text": "Not, \u015fablonu silmeniz sadece \u015fablonu veritaban\u0131ndan siler, diskinizden \u015fablonu silmez."
        },
        "0968f67bf85224770756cc134016da2b": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, her \u015fablon kendi alan grubunu y\u00f6netir. E\u011fer bu \u015fablonun ba\u015fka bir \u015fablondaki alanlar\u0131 kullanmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z, buradan se\u00e7in."
        },
        "6f8d1b93e4aad53511c85e29ed36b3d0": {
            "text": "(varsay\u0131lan)"
        },
        "6daa35fd97a645b8e37cae080eab3de9": {
            "text": "Alan Ekle"
        },
        "e71a260bc8db16e30f2dedeba9440a25": {
            "text": "\u00d6rnek : 60 = 1 dakika, 600 = 10 dakika, 3600 = 1 saat, 86400 = 1 g\u00fcn, 604800 = 1 hafta, 2419200 = 1 ay."
        },
        "0f62a8abd379b96004d8118b0d9a2399": {
            "text": "\u015eablonun \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131n\u0131 \u00f6nbelle\u011fe almak i\u00e7in s\u00fcre girin (saniye olarak). \u00d6nbellek a\u011f\u0131r sayfalar\u0131n sayfa \u00e7\u0131kt\u0131 s\u00fcresinde \u00f6nemli \u00f6l\u00e7\u00fcde yard\u0131mc\u0131 olabilir. Fakat \u00f6nbellek formdan gelen veri de\u011fi\u015fimlerinin oldu\u011fu \u015fablonlarda yada oturumlarda kullan\u0131lmamal\u0131d\u0131r. URL sekmeleri \u00f6nbelleklenebilir fakat GET ve POST i\u015flemleri \u00f6nbelleklenemez."
        },
        "fa15c33b6ad59f9f8183f1b3c68ab082": {
            "text": "Sayfa Kay\u0131t \/ \u00d6nbellek Zaman A\u015f\u0131m\u0131"
        },
        "7ff5f438d6cc10c5f333e97329c72daa": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfa kay\u0131t edildi\u011finde, \u00f6nbellekleme i\u00e7in ne gerekli?"
        },
        "fe4a994d36e75cfb408bdf0b5dd7af09": {
            "text": "Kay\u0131t edilen sayfa i\u00e7in \u00f6nbelle\u011fi temizle (varsay\u0131lan)"
        },
        "e83d2e6601e2f724159034563ad4fde0": {
            "text": "* site i\u00e7in \u00f6nbelle\u011fi temizle"
        },
        "3bba41317ab3da84fd247ebaa32ea821": {
            "text": "Kay\u0131t edilen sayfa ve ebeveynlerin \u00f6nbelle\u011fini temizle (ana sayfa dahil)"
        },
        "f841b3150a439220f669e77e12ea0bda": {
            "text": "Kay\u0131t edilen sayfa ve benim belirtti\u011fim sayfalar\u0131n \u00f6nbelle\u011fini temizle"
        },
        "cd88ce600576fcc630878b5e374835a5": {
            "text": "Hi\u00e7bir\u015fey yapma"
        },
        "cac7796ca8e88c31d8b23733cb7aaf03": {
            "text": "*Maksimum performans, s\u00fcresi dolmu\u015f \u00f6nbellek dosyalar\u0131 grup olarak temizlenir."
        },
        "7ebdcad871020558be972578bdf46a10": {
            "text": "Di\u011fer \u00f6nbelle\u011fi temizlenecek sayfalar\u0131 belirtin"
        },
        "501a09415d30cab1819195e5566a0c0d": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar kay\u0131t edildi\u011finde, \u00f6nbellek dosyalar\u0131 temizlenecek. Di\u011fer \u00f6nbelle\u011finin temizlenmesini istedi\u011finiz sayfalar\u0131 se\u00e7in."
        },
        "d6b522c2ed20093505dfa63be2ba0454": {
            "text": "Sayfa belirtilen kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in y\u00fcklendi\u011finde, sayfay\u0131 \u00f6nbelle\u011fe al"
        },
        "787f82b093280bcb87901ea228d7b083": {
            "text": "Sadece Misafir"
        },
        "8a8e700d3ef2487708d671db81ed8ce3": {
            "text": "Misafir ve giri\u015f yapm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar"
        },
        "8d5e98c594942c49efea1af30c90efe5": {
            "text": "Not, Kullan\u0131c\u0131n\u0131n d\u00fczenleme yetkisi olan sayfalarda \u00f6nbellek devre d\u0131\u015f\u0131d\u0131r, burada ne se\u00e7ti\u011finize dikkan edin."
        },
        "d1db89af3df82862d45c9755e9aa0075": {
            "text": "GET de\u011fi\u015fkenleri i\u00e7in \u00f6nbellek devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "ad63801f30d93a9f54257aa637d5ed89": {
            "text": "POST de\u011fi\u015fkenleri i\u00e7in \u00f6nbellek devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "dcc07e185c0c88ca7c4439fbaa56e4cb": {
            "text": "\u015eablonunuzun \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131 \u00f6nbelle\u011fe al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda, bu tipe ait de\u011fi\u015fkenler varsay\u0131lan olarak dikkate al\u0131nmayacak. \u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak iteklerde engellenmesi i\u00e7in bir yada daha fazla de\u011fi\u015fken ad\u0131 belirtebilirsiniz."
        },
        "f32d42af055544c46a989bceee851733": {
            "text": "Bir yada daha fazla de\u011fi\u015fken ad\u0131 girin. E\u011fer birden fazla de\u011fi\u015fken ad\u0131 giriyorsan\u0131z her birini bo\u015fluk b\u0131rakarak ay\u0131r\u0131n."
        },
        "189f63f277cd73395561651753563065": {
            "text": "Etiketler"
        },
        "7f511c25eccff9ce7127eecfb136f443": {
            "text": "Herbir etiket bir kelimeden olu\u015fmal\u0131 (heceleme olur)"
        },
        "f1a2199b60e95006b3d66f9eb5a9e621": {
            "text": "Ad \u015fablona eri\u015fim i\u00e7in kullan\u0131lacak. Bu ayn\u0131 zamanda '\/site\/templates\/' alt\u0131nda bulunan \u015fablonun dosya ad\u0131d\u0131r (.php eklentisi ile)."
        },
        "04f22e1af73c705475a4cc38a5c89ae3": {
            "text": "\u015eablon ad\u0131 yaz\u0131labilir ve yeniden adland\u0131r\u0131lacak."
        },
        "8d5a5a7af810d2ef80cf02082615c9dd": {
            "text": "\u015eablon dosyas\u0131 yaz\u0131lamaz, bunun i\u00e7in manuel olarak yeniden adland\u0131rman\u0131z gerekiyor (Kay\u0131t ettikten sonra talimatlar yerine getirilecektir)."
        },
        "e9c90e0ba4fdd701df9d4ff73c82dc3e": {
            "text": "Alternatif \u015eablon Dosyas\u0131"
        },
        "f8faba0e1d9c277a84bb16a48f9d57f6": {
            "text": "E\u011fer \u015fablon dosya ad\u0131 bundan farkl\u0131 ise : %s"
        },
        "217ca16c1e160b229a71c244512c3d4d": {
            "text": "\u015eablon dosyalar\u0131n\u0131n bu dizinde oldu\u011fu varsay\u0131l\u0131r : %s"
        },
        "043008c261f9d0e109c03ab63e047bcd": {
            "text": "\u015eablonun dosya uzant\u0131s\u0131n\u0131n bu oldu\u011fu varsay\u0131l\u0131r: %s"
        },
        "7328590933d4202f89220d6b435b0e8f": {
            "text": "Y\u00f6netim paneli sayfa listesinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek alan listesi"
        },
        "b1a8a50c7276f36aeca631c5f4d18c9d": {
            "text": "Bu alanlardan bir yada birden fazla girebilirsiniz :"
        },
        "707380d7bcc2ece9eead5a5879fb1c22": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanarak d\u00fczenleme ve eri\u015fim yetkilerini y\u00f6netmek istiyormusunuz?"
        },
        "22ac5f69365966a7ce509e349b23539a": {
            "text": "E\u011fer 'Evet' ti se\u00e7erseniz, Bu \u015fablonu kullanan sayfalara eri\u015fim sa\u011flayabilecek rolleri belirleyebilirsiniz. E\u011fer 'Hay\u0131r' \u0131 se\u00e7erseniz, bu \u015fablonu kullanan sayfalar eri\u015fim yetkilerini ebeveyn olan sayfadan alacak."
        },
        "26b6d64574e88f30f407e16212dc4d57": {
            "text": "Eri\u015fim yetkisi olmayan bir kullan\u0131c\u0131 bu sayfaya eri\u015fmek istiyorsa ne yap\u0131lmal\u0131?"
        },
        "e13c4cbb7f089450e12b10561001f9e1": {
            "text": "E\u011fer sayfaya eri\u015fim yetkisi olmayan bir kullan\u0131c\u0131 bu \u015fablonu kullanan sayfaya eri\u015fmek istiyorsa, ne yap\u0131lmal\u0131?"
        },
        "998806f5cd0395d2ea2c406b57463397": {
            "text": "Bir 404 sayfas\u0131 g\u00f6ster"
        },
        "1adb25e12d2b0d06683c3dc04e833631": {
            "text": "Giri\u015f sayfas\u0131n\u0131 g\u00f6ster : %s"
        },
        "2f2055affca16d8404e278fc1d6c3a07": {
            "text": "\u0130ste\u011fe Ba\u011fl\u0131 : URL'de, '{id}' \u015feklinde etiketler i\u00e7erebilir (GET de\u011fi\u015fkenleri), ve e\u011fer isterseniz, sayfa ID si ile yer de\u011fi\u015ftirecektir."
        },
        "77b116ba76d6cad7420de0729f5437cb": {
            "text": "Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 eri\u015fim yetkisi yoksa sayfaalr aranabilir olsun mu?"
        },
        "6ceb6814781363fa5e58fc38fe5910a1": {
            "text": "Kullan\u0131c\u0131n\u0131n bu \u015fablonu kullanan bir sayfay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme yetkisi yoksa, aramalarda ve sayfa listelemelerinde ne yap\u0131ls\u0131n?"
        },
        "9afb9f536d5471f188308f8e160a555c": {
            "text": "Evet - Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme eri\u015fimi yoksa, sayfalar aramalarda\/listelemelerde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"
        },
        "ac32650de5a87d0e83f088edcefbc9a8": {
            "text": "Hay\u0131r - Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme eri\u015fimi olana kadar sayfalar\u0131 aramalarda\/listelemelerde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme"
        },
        "724da4546b6908025f8a9fa99885297f": {
            "text": "API Notu : Bu ayar PageArrays dan gelen $pages->find() sonucuna, $page->children() ve di\u011fer fonksiyonlara etki edecek."
        },
        "e91c9dce55b792f0254aeb69ba314f17": {
            "text": "Hangi roller bu \u015fablonu kullanan sayfalara eri\u015febilir (ve sonrakiler i\u00e7in)?"
        },
        "13944cf77acdf1b9e49f6383c101ae89": {
            "text": "(herkes)"
        },
        "211addf77f182a8c4e3b0911eb82e05f": {
            "text": "Silinen \u015fablon"
        },
        "ce79a399cbe0a2128106c428d5f5227c": {
            "text": "Kay\u0131t edilen \u015fablon : %s"
        },
        "dbb2a9bf7f53894204e7b75a4a323fa2": {
            "text": "\u015eablonun kopyas\u0131n\u0131 olu\u015ftururken hata olu\u015ftu"
        },
        "a9b81f1f8d87e20c79d70ad42cc924e3": {
            "text": "\u00c7o\u011falt\u0131lan alanlar (eski) \"%1$s\" (yeni) \"%2$s\""
        },
        "a2b2765c9702ca543cd769b157062377": {
            "text": "Alan \"%s\" silinemiyor, \u00e7\u00fcnk\u00fc k\u00fcresel olarak t\u00fcm alan-grublar\u0131 taraf\u0131ndan gerekli"
        },
        "6e82edd479b2b5c07f250031d13a9b92": {
            "text": "Kay\u0131t edilen alan-grubu: %s"
        },
        "fddc330c21a2e3fa08c9af7307dd2046": {
            "text": "Silinecek alanlar"
        },
        "c69da3a709ad376098eb517be436a12b": {
            "text": "Alan-grubu de\u011fi\u015ftirme talebinde bulundunuz (ekis) \"%1$s\" (yeni) \"%2$s\"."
        },
        "0cd878f5f6c3ecd2d309d74c608cf0e3": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalardan a\u015fa\u011f\u0131daki alanlar kal\u0131c\u0131 olarak silinecek :"
        },
        "794ed990b58e042f53c8e1b0f9c48b77": {
            "text": "Formu g\u00f6ndermeden \u00f6nce alan-grubunu de\u011fi\u015ftirmek istedi\u011finizi onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 ve sonucu anlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 konfirme etmek i\u00e7in kutuyu i\u015faretleyin."
        },
        "1a1e5b08d1538484177a49ce2168b297": {
            "text": "L\u00fctfen alan-grubunu de\u011fi\u015ftirme i\u015flemini onaylay\u0131n : (eski) \"%1$s\" (yeni) \"%2$s\""
        },
        "297401f75a53c46e41a44c9d91738f1e": {
            "text": "Bu \u015fablondan bir yada daha fazla alan kald\u0131rmak i\u00e7in ba\u015fvurdunuz. Bu silme i\u015flemi alanlara ait verilerin kal\u0131c\u0131 olarak silinmesine neden olacakt\u0131r. Silme i\u015flemini onaylad\u0131ktan sonra, e\u011fer alanlar \u00e7ok fazla veri i\u00e7eriyorsa bu i\u015flem s\u0131ras\u0131nda uzun s\u00fcre beklemeniz gerekecek. E\u011fer ne yapmak istedi\u011finiz anlad\u0131ysan\u0131z ve alanlar\u0131 silme i\u015flemini onayl\u0131yorsan\u0131z kutuyu i\u015faretleyin."
        },
        "5cb36b26303f4abb0dea36f9bb96887f": {
            "text": "E\u011fer g\u00f6rsel olarak bu \u015fablonu di\u011fer \u015fablon listesiyle grup olarak ayarlamak istiyorsan\u0131z, kelime olarak bir etiket girin. Di\u011fer gruplamak istedi\u011finiz \u015fablonlarada ayn\u0131 \u015fablon etiketini girin. Birden fazla etiket girmek istiyorsan\u0131z, her bir etiketi bo\u015fluk ile ay\u0131r\u0131n. E\u011fer sayfan\u0131zda birden \u00e7ok \u015fablon var ise, etiketleri kullanmak faydal\u0131 olabilir."
        },
        "61b468c296e8ff1ed4c18bd86392e1cc": {
            "text": "Y\u00f6netim panelinde Sayfa Listesinden g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in bir yada birden fazla alan ad\u0131 belirtin. E\u011fer bo\u015f b\u0131rak\u0131rsan\u0131z, ProcessPageList mod\u00fcl ayarlar\u0131 varsay\u0131lan olarak kullan\u0131lacak. Alan adlar\u0131 bo\u015fluk ve\/yada virg\u00fcl ile ayr\u0131lmal\u0131d\u0131r. Bo\u015f alanlar g\u00f6rmezden gelinecek."
        },
        "dc8ce981931b1e9b1f784c57730a67c1": {
            "text": "L\u00fctfen not edin, T\u00fcm bu sistem ayarlar\u0131 ProcessWire sistem geli\u015ftirmeyi etkiler (site geli\u015ftirmesi de\u011fil). Kendi riskiniz dahilinde kullan\u0131n."
        },
        "3920cc9a9feba6acfae659a68688f13c": {
            "text": "Sistem Bayra\u011f\u0131?"
        },
        "e92f2f24e876c414f6cca0e1ed3bfa73": {
            "text": "E\u011fer i\u015faretliyse, bu \u015fablon sistem \u015fablonu olarak belirlenecek ve silinemez olacak. Sistem bayra\u011f\u0131 bir kere belirlendi\u011finde, sadece API (fileSystemOverride) ile kald\u0131r\u0131labilir."
        },
        "86c66b6c28f25016de70be40475eb881": {
            "text": "API: $template->flagSystem = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "0b81495a48a77b7743e0a20fa02e6af9": {
            "text": "Sayfa S\u0131n\u0131f (Class) Ad\u0131"
        },
        "cfab2e7a62a89871220c3ebac5367331": {
            "text": "Sayfa olu\u015fturulurken \u015fablonun kullanaca\u011f\u0131 PHP S\u0131n\u0131f\u0131n\u0131n (Class) ad\u0131. Varsay\u0131lan olarak, Sayfa olu\u015ftururken sayfalar \"Page\" s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131 (Class) kullan\u0131r. Saya olu\u015fturmak i\u00e7in ba\u015fka bir Sayfa (Page) S\u0131n\u0131f\u0131 (Class)  kullanm\u0131yorsan\u0131z bo\u015f b\u0131rakabilirsiniz."
        },
        "9278bd133a7f5cd50f24a5a253f8ac9b": {
            "text": "API: $template->pageClass = \"S\u0131n\u0131fAd\u0131\";"
        },
        "85ac227eb16808008afaf07f66cf0f7e": {
            "text": "K\u00fcresel Alanlar\u0131 G\u00f6zard\u0131 Et?"
        },
        "fd83133f05e8bacf7eb368a2d95de8fe": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, bir alan 'k\u00fcresel' olarak i\u015faretlendi\u011finde, t\u00fcm \u015fablonlarda zorunlu olacak (ve bu alan\u0131 i\u00e7ermeyen \u015fablonlara otomatik olarak eklenecek). E\u011fer bu \u015fablonun \u00f6zel bir ama\u00e7tan dolay\u0131 \"k\u00fcresel\" alanlar\u0131 kullanmas\u0131n\u0131 istemiyorsan\u0131z, kutuyu i\u015faretleyerek \"k\u00fcresel\" alanlar\u0131 kullanmamas\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirsiniz."
        },
        "381e3cba7a92b2d007d0d534a58b17ff": {
            "text": "API: $template->noGlobal = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "0176d878928026caefe7c81262335e1d": {
            "text": "\u0130\u00e7erik tab\u0131nda \"isim(name)\" alan\u0131n\u0131 g\u00f6ster?"
        },
        "61788997b579a9bcfe17e394d394ad01": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, g\u00f6mme \"isim (name)\" alan\u0131 sayfa edit\u00f6r\u00fcndeki \"ayarlar\" tab\u0131nda yer al\u0131r. E\u011fer \"i\u00e7erik\" tab\u0131nda yer almas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z kutuyu i\u015faretleyin."
        },
        "e864c0d94cbc5dc0faf1ce78d9021e63": {
            "text": "API: $template->nameContentTab = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "42a6e7a5ed0d0ae111fa88a2ccf1aca2": {
            "text": "Sayfalar\u0131n ta\u015f\u0131nmas\u0131na izin verme?"
        },
        "518270f594c5488ff1f8de2ac0429f0e": {
            "text": "E\u011fer bu \u015fablonu kullanan sayfalar\u0131n ta\u015f\u0131nmas\u0131n\u0131 engellemek istiyorsan\u0131z (ebeveyn de\u011fi\u015ftirme), bu kutuyu t\u0131klay\u0131n."
        },
        "b919a5aafc6740109c0c58fe51916178": {
            "text": "Sayfalar\u0131n \u015fablonlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmesine izin verme?"
        },
        "6bb5af6d5240fb8b1d720a7e5bec4497": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, Bu \u015fablonu kullanan sayfalar \u015fablonlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftiremeyecek."
        },
        "29f47bc61ea7a6f45ee3d36da3a3feff": {
            "text": "Yay\u0131nlanmam\u0131\u015f sayfalara izin verme"
        },
        "94c9fe9ddbd9380ceb726bef40232ea3": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, bu \u015fablonu kullanan sayfalar sadece yay\u0131nlanm\u0131\u015f konumda olabilirler ve yay\u0131ndan kald\u0131r\u0131lamazlar."
        },
        "19a460b1edf9cc0616cd0ce03e9a0ddf": {
            "text": "\u00c7\u00f6p Kutusu Se\u00e7ene\u011fi Devre D\u0131\u015f\u0131?"
        },
        "38354c9531a0d7056f7f98de8810a2f1": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, Bu \u015fablonu kullanan sayfalar \u00e7\u00f6p kutusuna g\u00f6nderilmek i\u00e7in bir se\u00e7enek i\u00e7ermeyecekler."
        },
        "69385004eb4f22d17482beb09e549453": {
            "text": "API: $template->noTrash = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "a7c1ec59b9f4fea9e41e1ca799437193": {
            "text": "Ayarlar Se\u00e7ene\u011fi Tab\u0131?"
        },
        "abad59d4cf5691fd0506cb650dff0f5b": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, bu \u015fablonu kullanan sayfalar edit\u00f6rde \"ayarlar\" tab\u0131 i\u00e7ermeyecek."
        },
        "6a90024dcca935af3329542c3f346229": {
            "text": "API: $template->noSettings = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "6064635b0dec3189859052c02adc0fc5": {
            "text": "Sayfa de\u011fi\u015fikliklerinde 'olu\u015fturan kullan\u0131c\u0131' ya izin ver?"
        },
        "16a657e6bf4576ef101f1bcca129694c": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, Bu \u015fablonu kullanan sayfalar \"olu\u015fturan kullan\u0131c\u0131\" (sadece superusers i\u00e7in ge\u00e7erli) se\u00e7ene\u011fine sahip olacak. Ayn\u0131 zamanda $page->createdUser yada $page->created_users_id fields alanlar\u0131 API arac\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile kay\u0131t edilebilecek."
        },
        "a8d7050d17168bae58f775f20d56eeba": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar\u0131n, alt sayfalar\u0131 varm\u0131?"
        },
        "0f79346b34fe5a07bf9ad38ef37e1723": {
            "text": "Bu \u015fablon yeni sayfalar i\u00e7in kullan\u0131labilir mi?"
        },
        "6ab8ac5b13a48347d2ca00a38bb06f94": {
            "text": "Bir \u00f6rnek vermek gerekirse, \"ana-sayfa\" \u015fablonunu ba\u015fka bir sayfada kullanmak istemeyebilirsiniz."
        },
        "1e791aefe4014d2551110c4348279487": {
            "text": "Alt sayfalar i\u00e7in izin verilen \u015fablonlar"
        },
        "fcdd2e278208618dfa795ed85ba1eb06": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar\u0131n alt sayfalar\u0131nda kullan\u0131labilecek \u015fablonlar\u0131 se\u00e7in. E\u011fer sadece bu \u015fablonu kullanarak sayfalar\u0131n yerle\u015fimini k\u0131s\u0131tlamak istiyorsan\u0131z bunu kullan\u0131n."
        },
        "9927f70231db8b53612513d00b934a7c": {
            "text": "E\u011fer se\u00e7ili \u00f6\u011fe yoksa kullan\u0131c\u0131 eri\u015fimi limitlerine g\u00f6re t\u00fcm\u00fcne izin verilecek. Bir \u00f6rnek vermek gerekirse 'haber-listesi' \u015fablonuna ait alt sayfalar i\u00e7in 'haber-\u00f6\u011fesi' yada 'bas\u0131n-yay\u0131n\u0131' \u015fablonlar\u0131na izin verilebilir."
        },
        "1b50b9bdfa1846ef031dc3cc190267d6": {
            "text": "Ebeveynler i\u00e7in izin verilen \u015fablonlar"
        },
        "8d3a827d5474c79dc3434e5e29f7a80f": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar i\u00e7in ebeveyn olarak izin verilecek \u015fablolar\u0131 se\u00e7in. Bu \u015fablonu kullanan sayfalar\u0131n yerle\u015fimini k\u0131s\u0131tlamak istiyorsan\u0131z bu se\u00e7ene\u011fi kullan\u0131n."
        },
        "dc70febc65985c326b6d7a85502ddc0a": {
            "text": "E\u011fer se\u00e7ili bir\u015fey yoksa kullan\u0131c\u0131 izinlerine ba\u011fl\u0131 olarak herhangibir ebeveyn \u015fablona izin verilecek. \u00d6rnek vermek gerekirse ''i\u015f\u00e7i' \u015fablonu i\u00e7in izin verilen ebeveyn sayfas\u0131n\u0131n \"\u015firket-klas\u00f6r\u00fc\" \u015fablonunu kullanmas\u0131 gerekir."
        },
        "92fe79a8aa59b037f5f6e2b43f89fea8": {
            "text": "Alt sayfalar i\u00e7in ad format\u0131"
        },
        "5cf485ae4559df60232a5ff0f87783cb": {
            "text": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131, Yeni bir alt sayfa olu\u015fturulmak istendi\u011finde kullan\u0131lacak sayfa ad\u0131 format\u0131. Bu yeni sayfa eklemek istedi\u011finizde \"Sayfa Ekle\" ad\u0131m\u0131n\u0131 atlam\u0131n\u0131z\u0131 aktive edecek. \u00c7al\u0131\u015ft\u0131rmak i\u00e7in, \"Alt sayfalar i\u00e7in izin verilmi\u015f \u015fablonlar\" alan\u0131nda tek (1) \u015fablon se\u00e7ili olmal\u0131d\u0131r."
        },
        "de4914b2943f3cfce0232ae281a8b155": {
            "text": "Yeni-sayfa ekleme k\u0131sayolunu men\u00fcde g\u00f6ster?"
        },
        "eaf9115aadc503ff009e4c769963a877": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, Bu \u015fablonun k\u0131sayolunu (ana) Sayfalar ekran\u0131nda \"yeni sayfa ekle\" k\u0131sayolunda (tu\u015f\/men\u00fc ' de) g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olacak. Bu di\u011fer t\u00fcm ko\u015fullar\u0131 yerinde varsayar(a\u015fa\u011f\u0131ya bak\u0131n\u0131z)."
        },
        "91426b7105692d7c29b6307385ea99d1": {
            "text": "\u00c7al\u0131\u015fabilmesi i\u00e7in ko\u015ful zorunlu"
        },
        "635a2459897d3f0072993713558c84b0": {
            "text": "1. Bir ebeveyn \u015fablonu se\u00e7meniz gerekiyor (bak\u0131n\u0131z :\"izin verilen ebeveyn \u015fablonlar\u0131\" yukar\u0131da). E\u011fer birden (1) fazla se\u00e7iliyse, sadece ilki kullan\u0131lacak."
        },
        "b14d306525e8d6e9927d577a59064048": {
            "text": "2. Se\u00e7ili olan ebeveyn \u015fablonu alt sayfa olu\u015fturma iznine sahip olmal\u0131d\u0131r."
        },
        "67c0041f81951ac9b6b46dd2311fb9aa": {
            "text": "Alt sayfalar i\u00e7in s\u0131ralama ayarlar\u0131"
        },
        "2a233a750cca4cc7bde0dcc7f8a2c4ec": {
            "text": "E\u011fer belirtilen alana g\u00f6re sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n s\u0131ralanmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z, buradan se\u00e7in. Aksi taktirde sayfa-ba\u015f\u0131na s\u0131ralama i\u00e7in \"Hi\u00e7biri\" se\u00e7ene\u011fini se\u00e7in.  Bu sayfa ayar\u0131n\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131lar, \"Hi\u00e7biri\" haricinde bir\u015fey se\u00e7erseniz, bu \u015fablonu kullanan sayfalar i\u00e7in bu se\u00e7enek ge\u00e7erli olmayacak."
        },
        "fd80e24b28f66f7a579ced68340fd3fa": {
            "text": "Sayfa Numaralar\u0131na \u0130zin Ver?"
        },
        "3a426f05b968cc7c6022ac1388e7d8e7": {
            "text": "URL Sekmelerine \u0130zin Ver?"
        },
        "d5bf40c0f8c27c98db4d65ebc8cdc0c7": {
            "text": "Sayfa URL (ba\u011flant\u0131lar\u0131) taksim (\/) ile bitebilir?"
        },
        "60cb362641cd33525562c9d62d0f8d18": {
            "text": "E\u011fer 'Evet' ise, bu \u015fablonu kullanan t\u00fcm sayfalar\u0131n URL leri taksim '\/' i\u015faretiyle sonlanacak. Ve E\u011fer sayfa URL \u00fczerinden taksim i\u015fareti olmadan y\u00fcklendiyse, yeniden y\u00f6nlendirilecek. E\u011fer 'Hay\u0131r' i\u015faritliyse, taksim i\u015fareti olmayan versiyonu olacak. Not, bu davran\u0131\u015f\u0131n URL sekmeleri yada sayfa numaraland\u0131rma i\u00e7in zorunlu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 unutmay\u0131n. E\u011fer bir tercihiniz yok ise, 'Evet' oalrak se\u00e7ili b\u0131rakman\u0131z\u0131 tavsiye ederiz."
        },
        "249e45d525f325778f98cdd90eaf0b32": {
            "text": "HTTP yada HTTPS"
        },
        "d50c90d8cbe8ba3ac7178aeb59f93b68": {
            "text": "Sadece HTTPS (SSL \u015fifreli)"
        },
        "ea43e91e88d8e9dd3cd46d5470fb71d6": {
            "text": "Sadece HTTP"
        },
        "ecb1f1de9e0f813e37e40e2aa016c008": {
            "text": "E\u011fer internet sayfan\u0131z\u0131n bir SSL sertifikas\u0131 var is ve HTTPS ile ula\u015f\u0131labilir ise, Bu \u015fablonu kullanarak sayfalar\u0131 HTTPS yada HTTP protokol\u00fcyle eri\u015filebilir yapabilirsiniz. \u00d6rnek vermek gerekirse : E\u011fer \"Sadece HTTPS\" se\u00e7iliyse, ve HTTP protokol\u00fc kullanan bir sayfa bu sayfaya istekte bulunuyorsa otomatik olarak HTTPS versiyonuna y\u00f6nlendirilecek. Varsay\u0131lan olarak ProcessWire her iki protok\u00f6l (HTTP yada HTTPS) ba\u011flant\u0131s\u0131na izin veriyor."
        },
        "9aa8f6fc386e155886938a352548a81c": {
            "text": "D\u00fczenlendi"
        },
        "0095a9fa74d1713e43e370a7d7846224": {
            "text": "D\u0131\u015far\u0131 Aktar"
        },
        "72d6d7a1885885bb55a565fd1070581a": {
            "text": "\u0130\u00e7eri Aktar"
        },
        "8f0944546d02e3fd7de73e9418494b3b": {
            "text": "\u015eablon Ge\u00e7i\u015fleri"
        },
        "249d044ac9d6d23ba96d1515cc4717e4": {
            "text": "Genel olarak bu ge\u00e7i\u015fleri i\u015faretlemeden b\u0131rakabilirsiniz, taki belirli bir ihtiyac\u0131n\u0131z olana kadar"
        },
        "52ca64db1f0ca50831b3af91db6cd643": {
            "text": "\u00d6n Dosya"
        },
        "58a0dd4014386dd156c47a6d69cdd5f8": {
            "text": "Sayfa \u015fablonu i\u015flenirken \u00f6n dosya. \/site\/templates\/ alt\u0131nda var olmas\u0131 gerekiyor."
        },
        "0f7b5e8d336c577672820ac8d848fb4f": {
            "text": "Son Dosya"
        },
        "9c33f36534809a059d32ae185a28ad0e": {
            "text": "Sayfa \u015fablonu i\u015flenirken son dosya. \/site\/templates\/ alt\u0131nda var olmas\u0131 gerekiyor."
        },
        "ab6b38f8849f9837a2fbb24721ab5e99": {
            "text": "Otomatik \u00f6n dosyay\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak: %s"
        },
        "95dac43782405c335b194c4f4ff28436": {
            "text": "Otomatik son dosyay\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak: %s"
        },
        "f048d404737b6fafd4849b8cd850e983": {
            "text": "Uyar\u0131, dosya yok"
        },
        "323686db2bb70f95c6bedc86d5c3387d": {
            "text": "Dosyalar"
        },
        "f578ef5a7330291e151dc6052fe85bfe": {
            "text": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak varsay\u0131lan olan \"\u0130\u00e7erik\" tab etiketini de\u011fi\u015ftir"
        },
        "5fda5af59d211bd673998a69f051c3f2": {
            "text": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak varsay\u0131lan olan \"Alt Sayfalar\" tab etiketini de\u011fi\u015ftir"
        },
        "3050063a3917b13308a0470879b3259f": {
            "text": "\u0130\u00e7erik alan\u0131 i\u00e7in etiket"
        },
        "7b5a26bd066cf9716b38372f73408f10": {
            "text": "Alt Sayfalar tab\u0131 i\u00e7in etiket"
        },
        "70445e42e2f9089020b0ba1c23063287": {
            "text": "Kay\u0131t edilen sayfalar\u0131n ve di\u011fer se\u00e7icide e\u015fle\u015fen sayfalar\u0131n \u00f6nbelle\u011fini temizle"
        },
        "f62b09e2a4c1eb3583afe9c213b981c8": {
            "text": "\u00d6nbelle\u011fi temizlenecek sayfalar\u0131 bulmak i\u00e7in kullan\u0131lacak se\u00e7ici"
        },
        "dcbec326309994892030ce4aa6f72f75": {
            "text": "Bu \u015fablonu kay\u0131t et ve daha sonra tekrar buraya geri d\u00f6n\u00fcp se\u00e7ici ayarlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r."
        },
        "711aef464118d5be216c2879591fbb5a": {
            "text": "\u00d6nbellek sona erme se\u00e7icisi"
        },
        "fc5817e1bd14f3acbf2266635b0e30ed": {
            "text": "\u00d6nbelle\u011fi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131ralmak i\u00e7in herhangibir de\u011fer, sadece y\u0131ld\u0131z i\u015fareti girin: * (tavsiye edilen)"
        },
        "817434295a673aed431435658b65d9a7": {
            "text": "Simge"
        },
        "4f50a13dad7a9fb97496e4b62718d3a8": {
            "text": "Bu \u015fablon ile ve bu \u015fablonu kullanan sayfalar ile i\u015fi\u015fkilendirilecek bir simge se\u00e7in (y\u00f6netim panelinde)."
        },
        "d3da97e2d9aee5c8fbe03156ad051c99": {
            "text": "Daha"
        },
        "991dba5ecf8a850b42ffc2e6d0697c2b": {
            "text": "E\u011fer i\u015faretliyse. bu \u015fablonu kullanan sayfalar sayfalamay\u0131 destekleyecek."
        },
        "4295c2949c604273ad18a82924a06684": {
            "text": "E\u011fer i\u015faretliyse, bu \u015fablonu kullanan sayfalar sayfa URL sinden sonra \u00f6zel URL sekmeleri detekleyecek"
        },
        "85eb71c20f7740fc3bdbf7dfdee2636b": {
            "text": "Hangi URL sekmesine izin vermek istiyorsunuz?"
        },
        "db2a37c1bdec2b30f0c7c9d789b3bfcc": {
            "text": "Bir tane izin verilen sekme girin, her sat\u0131ra sekme yolu yada d\u00fczenli ifade, yada hepsine izin vermek i\u00e7in bo\u015f b\u0131rak\u0131n."
        },
        "2d234a37f1f09a868ff9e51cbec93c0a": {
            "text": "Plan\/Protokol"
        },
        "dc105ac52c237f9f09c74b0767f64f74": {
            "text": "\u0130\u00e7erik-Tipi"
        },
        "65cee0d2556f206faa5e315e2f165551": {
            "text": "\u015eablon \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131nda g\u00f6nderilecek ba\u015fl\u0131k. E\u011fer hi\u00e7biri se\u00e7ili de\u011filse, ProcessWire i\u00e7erik-tipi ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6ndermeyecek ve \u00e7o\u011fu ko\u015fulda text\/html kabul edilecek. E\u011fer \u00e7\u0131kt\u0131 text\/html den farkl\u0131 bir\u015fey ise i\u00e7erik tipi se\u00e7menizi tavsiye ediyoruz."
        },
        "6540057c786960e596930c3041771293": {
            "text": "Daha fazla i\u00e7erik tipi eklemek i\u00e7in, \/wire\/config.php i\u00e7erisindeki contentTypes lerine bak\u0131n (ve bunlar\u0131 \/site\/config.php buraya ekleyin)."
        },
        "e2cbec4ffca6b29170e0a79d38d2b6dd": {
            "text": "\u015eablon yeniden adland\u0131rma atland\u0131 - l\u00fctfen evcut hareketi tamamlad\u0131ktan sonra tekrar deneyin."
        },
        "9a4127b29b0b6c40638af21074829f0e": {
            "text": "Ayn\u0131 zamanda kendi bi\u00e7iminizi kullanabilirsiniz (ve herhangi bir ek noktalama\/karakter) alan adlar\u0131n\u0131 s\u00fcsl\u00fc parantez ile belirterek, \u00f6rnek: {name}, {categories.title}, vb."
        },
        "9c16eb3042fbf6c2b73a21dea122d19e": {
            "text": "Bir alan \u00f6zelli\u011fi belirlemek i\u00e7in, alan ismini s\u00fcsl\u00fc parantez ile girin {field_name.property}, \u00f6rnek olarak : {categories.title}."
        },
        "5124b02da7ffa5ef666dc8bde11cd10d": {
            "text": "Ya \/ farketmez"
        },
        "c64518704ce0c0d5501a45763f464276": {
            "text": "Kullan\u0131m"
        },
        "c5abeb6189c82d5b9d81bbcac604408b": {
            "text": "\u00d6nbellek Durumu"
        },
        "b9f5c797ebbf55adccdd8539a65a0241": {
            "text": "Pasif"
        },
        "399c72ebbb8b618eeb11aab334a88369": {
            "text": "Aktif (\u015fablon \u00f6nbellek)"
        },
        "6d490a96685b13339b51530ee05a7c9a": {
            "text": "Aktif (ProCache, burada yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f)"
        },
        "404deca0459b84d7308fb7c434301657": {
            "text": "\u015eablonu kullanan sayfalar ProCache taraf\u0131ndan \u00f6n belle\u011fe al\u0131nd\u0131, fakat direkt olarak ProCache taraf\u0131ndan yap\u0131land\u0131r\u0131ld\u0131. ProCache ayarlar\u0131n\u0131 burada \u015fablonda yap\u0131land\u0131rmak i\u00e7in yukar\u0131daki ProCache se\u00e7ene\u011fini se\u00e7in."
        },
        "4a49f761ce504d9c073de20eba6ca069": {
            "text": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak varsay\u0131lan \"Name\" \u00f6zelli\u011fi etiketinin yerini al\u0131r."
        },
        "06c2cea18679d64399783748fa367bdd": {
            "text": "Bir"
        },
        "b4a25e0860ab98f8476c6339abbb773b": {
            "text": "daha fazlas\u0131na izin verilmiyor"
        },
        "ad1d924dc261c8945b07d271c9cd5888": {
            "text": "%s ile g\u00f6sterilen \u015fablonlar ayn\u0131 zamanda bu \u015fablonu ebeveyn olarak kullan\u0131lacak \u015fekilde yap\u0131land\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r. Herhangi bir se\u00e7ilen \u015fablon k\u0131sa yoluna t\u0131klayarak izin verilen ebeveynleri yap\u0131land\u0131r\u0131n."
        },
        "81d8cfa67d7f3fa526cff71bd27238c5": {
            "text": "%s ile g\u00f6sterilen \u015fablonlar bu \u015fablonu ebeveyn olarak kullanmak i\u00e7in zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f."
        },
        "fb3f093ab0572a059120f2c7c680da3c": {
            "text": "%s ile g\u00f6sterilen \u015fablonlar ayn\u0131 zamanda bu \u015fablonu alt sayfa olarak kullan\u0131lacak \u015fekilde yap\u0131land\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r. Herhangi bir se\u00e7ilen \u015fablon k\u0131sa yoluna t\u0131klayarak izin verilen alt sayfalar\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n."
        },
        "173fc4509c54323d4c0da3ffea41742c": {
            "text": "%s ile g\u00f6sterilen \u015fablonlar bu \u015fablonu alt sayfa olarak kullanmak i\u00e7in zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f."
        },
        "fb72654fb51cb493c6d0123505d9e596": {
            "text": "Sayfa numaralar\u0131 URL leri taksim i\u015farete \"\/\" i\u00e7ermeli mi?"
        },
        "bbd5238aeedba403b7977656d2f132fc": {
            "text": "URL sekmeleri sonlar\u0131 taksim i\u015faretiyle \"\/\" bitmeli mi?"
        },
        "13138fdee141d39a065f3fe82c0e0676": {
            "text": "Sayfa Ad\u0131 \u00f6zelli\u011fi i\u00e7in etiket"
        },
        "860024d803b29185e2cb90399cc73599": {
            "text": "Bu \u015fablon %d sayfa taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor"
        },
        "9fa7e7b76dafb5ffcb0b9bfbba9a65fd": {
            "text": "%d sayfa"
        },
        "207ab96f9895f87f78f6c6162f323a4f": {
            "text": "%d sayfalar"
        },
        "9351544406147e2f9a081ce279e7f687": {
            "text": "\u015eablonlarda i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek k\u0131sayol men\u00fcs\u00fcn\u00fc ayarlamak i\u00e7in, [PageAdd mod\u00fcl ayarlar\u0131na](%s) bak\u0131n\u0131z."
        },
        "ba9f2559a3fd0e360488de130ff7ab73": {
            "text": "Alt sayfalar\u0131 i\u00e7in edit-related eri\u015fimine izin ver?"
        },
        "ef4a1860dd8847a43619b6ca5f26e638": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, bu \u015fablondaki t\u00fcm eri\u015fim ayarlar\u0131 a\u011fa\u00e7 men\u00fcdeki sayfadaki bir sayfa \u015fablon taraf\u0131ndan \u00f6zel bir eri\u015fim ile kontrol edilmedi\u011fi s\u00fcrece ayn\u0131 eri\u015fim ayarlar\u0131n\u0131 kullan\u0131r."
        },
        "6aee0c8c870a84f930c97c2eb1427c8d": {
            "text": "E\u011fer bu \u015fablonu kullanan sayfalar\u0131n miras olarak ald\u0131\u011f\u0131 edit-related eri\u015fimini \u00f6nlemek istiyorsan\u0131z 'Hay\u0131r' se\u00e7ene\u011fini i\u015faretleyin. G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme eri\u015fimi her iki \u015fekilde de miras olarak devam edecektir."
        },
        "2678dd0fb63b2adfb38fe14f66d6c6b5": {
            "text": "Eri\u015fim kontrol\u00fc olmayan alt sayfalar i\u00e7in edit-related eri\u015fimine izin ver"
        },
        "1dee747820c27fbdc81384045a54c8c3": {
            "text": "Sadece bu \u015fablonu kullanan sayfalar i\u00e7in edit-related eri\u015fimini limitle"
        },
        "8b961334d86b2e4afdb29a825b7537f5": {
            "text": "Not: d\u00fczenle\/olu\u015ftur\/ekle se\u00e7enekleri \u015fuanda page-edit izni olmayan roller i\u00e7in devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r."
        },
        "34aeb942ccc5860ae5af2885bf346a5d": {
            "text": "Ek d\u00fczenleme izinleri ve ge\u00e7ersiz k\u0131lmalar"
        },
        "5cd4a0ea4859ae8a1371ded392cfff3b": {
            "text": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak bu \u015fablonu kullanan bir sayfa istendi\u011finde her bir role atanan izinleri ekle veya kald\u0131r (yada eri\u015fimi devralmas\u0131na)."
        },
        "f0ec91a2ccc29fee4de702e940b186a8": {
            "text": "Buradaki mevcut se\u00e7enekler yukar\u0131da 'Sayfa D\u00fczenleme' i\u00e7in sizin se\u00e7imlerinizle belirlenenlerdir. Sonu\u00e7 olarak, bu \u015fablonu kaydetmeniz gerekir ve yukar\u0131daki 'Sayfa D\u00fczenleme' eri\u015fim de\u011fi\u015fikliklerini yapt\u0131ktan sonra buraya geri gelin."
        },
        "b50d7f1673d8d8694f84094c093718df": {
            "text": "Se\u00e7enekler 'role:permission' bi\u00e7iminde g\u00f6steriliyor. Herbir rol\u00fcn ne yapt\u0131\u011f\u0131yla ilgili a\u00e7\u0131klama i\u00e7in, [izinler hakk\u0131ndaki referansa](http:\/\/processwire.com\/api\/user-access\/permissions\/) bak\u0131n\u0131z."
        },
        "a1066ecb03f6d2dfa02c658ba45dc08a": {
            "text": "Rol taraf\u0131ndan izin ekle"
        },
        "3d7582ad0b178e43f075e25248efdc12": {
            "text": "Rol taraf\u0131ndan izinleri iptal et"
        },
        "2b76a5ea71d797b2e9b2b4a0c0eeaf29": {
            "text": "="
        },
        "3797b58404902683867d788211ac5ce2": {
            "text": "Derlenen Dosyay\u0131 Kullan?"
        },
        "422d6e51e28831664b5c0b701b6c6182": {
            "text": "(sadece \u015fablon dosyas\u0131)"
        },
        "4a290c3c1090e21dd600de5f741fa083": {
            "text": "Varsat\u0131lan alan eylemi"
        },
        "adab801f8cca3e7d6f780fe4853eb55f": {
            "text": "E\u011fer emin de\u011filseniz, \"Otomatik\" se\u00e7in."
        },
        "cacd642e8d383be621123210fa6d9d74": {
            "text": "(derleyici devre d\u0131\u015f\u0131)"
        },
        "a441d0ada5c25b0aaf68585c3cd98609": {
            "text": "Otomatik (dosyan\u0131n isim uzay\u0131 (namespace) olmad\u0131\u011f\u0131nda derle)"
        },
        "ad6d587b4370281434a47d58aaf1e5a5": {
            "text": "(\u015fablon dosyas\u0131 ve dosyalar\u0131 kendisinden dahil ediliyor (included) )"
        },
        "1d926a6b89b4bc848e3f4ffa3e1bd67d": {
            "text": "Alg\u0131lanan \u015fablon dosyas\u0131 ad\u0131 (namespace) \"%s\"."
        },
        "0b506a8d05b70f0f99d7843e1e7ce9c2": {
            "text": "Derleme \u00f6nerilir."
        },
        "9b404a9b5976b30bf436e218068b3d4d": {
            "text": "Derleme gerekti\u011fi taktirde mod\u00fcller yada dahil edilen (includes) dosyalar i\u00e7in gerekli de\u011fildir."
        },
        "413c8d36faee24af361553c804386428": {
            "text": "Yay\u0131nlanm\u0131\u015f bir sayfa kay\u0131t edildi\u011finde eksik zorunlu bir alan i\u00e7eriyorsa hangi eylem uygulanmal\u0131d\u0131r?"
        },
        "6aa324ce3baf41a239eaa440caba0a51": {
            "text": "Hata oldu\u011funda kullan\u0131c\u0131y\u0131 uyar (varsay\u0131lan)"
        },
        "df169cc44c2c05b1bc4f79938c03405b": {
            "text": "\u00d6nceki de\u011feri kurtar (uygun oldu\u011funda)"
        },
        "90ffa24b83a6a28137f9063f7e6cdc4b": {
            "text": "Sayfay\u0131 yay\u0131ndan kald\u0131 (izin verildi\u011finde)"
        },
        "e139846cbe34d9fe671e7b5975d367ba": {
            "text": "\u015eablon dosyalar\u0131n\u0131z\u0131n isim uzay\u0131 (namespace) ve herhangibir y\u00fckl\u00fc DosyaDerleyici (FileCompiler) mod\u00fclleri i\u00e7in ProcessWire taraf\u0131ndan g\u00fcncellenmesini aktif eder."
        },
        "d539c03bba4a77f2fb76ab46fa9b93f1": {
            "text": "ProcessWire isim uzay\u0131 (namespace) kullanmayan \u015fablon dosyalar\u0131 i\u00e7in \u00f6nerilir (PW 2.x men\u015feli olabilirler)"
        },
        "4250b64aabe2bd1f7764377c2f5380c4": {
            "text": "Bu \u015fablon i\u00e7in \u00e7oklu-dil deste\u011fini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak?"
        },
        "109da571222f1c753257a9ea7d9c0f23": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, bu \u015fablonu kullanan sayfalar sadece varsay\u0131lan dili kullanacak."
        },
        "4b5a4101eef9107a93653ecef0418ed1": {
            "text": "Olu\u015fturmak istedi\u011finiz yeni \u015fablon dosyas\u0131 ad\u0131n\u0131 girin. Kay\u0131t etti\u011finizde klon olu\u015fturulacak. E\u011fer \u015fablon klas\u00f6r\u00fcn\u00fcz yaz\u0131labilir ise ve \u015fablon bir dosya i\u00e7eriyorsa, ayn\u0131 zamanda buda klonlanacak."
        },
        "0ce8e11f27f5cff906b08ff533da5567": {
            "text": "Olu\u015fturulan \u015fablon klonu \"%1$s\", \"%2$s\" olarak adland\u0131r\u0131ld\u0131."
        },
        "044c72d21891e006e09a78d32a1e3226": {
            "text": "Kapat ve Ekle"
        },
        "363b220544077dba6890921e123486dc": {
            "text": "Fieldset\/Tab \"%s\" yerletirmede hata - l\u00fctfen d\u00fczeltin ve tekrar kaydedin"
        },
        "b3a57cf1770883844c8e986675546d20": {
            "text": "E\u011fer yukar\u0131daki alanlar\u0131 hen\u00fcz eklediyseniz, ilk \u00f6nce kaydedin ve buraya onlar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in geri d\u00f6n\u00fcn."
        },
        "6be7133083e1d91f772589bf24aa5e48": {
            "text": "devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak i\u00e7in 0"
        },
        "49ee3087348e8d44e1feda1917443987": {
            "text": "Ad"
        },
        "b021df6aac4654c454f46c77646e745f": {
            "text": "Etiket"
        },
        "a1fa27779242b4902f7ae3bdd5c6d508": {
            "text": "T\u00fcr"
        },
        "9b2692fa9c25a63ff93341c03734c067": {
            "text": "Etiketleri y\u00f6net"
        },
        "d52ab043aebc166d5bbf3b73e0bffb0f": {
            "text": "Alana g\u00f6re filtrele"
        },
        "8b3a3179c770d5cda3e5d38d7eb45ca2": {
            "text": "Bu etikete sahip olmas\u0131 gereken t\u00fcm \u015fablonlar\u0131 se\u00e7in"
        },
        "cb1828d1114a1e3b73c8ffd78723339c": {
            "text": "\u015eablon listesinde daralt\u0131lm\u0131\u015f olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin mi?"
        },
        "cdffd81250dc6c457665e79016900133": {
            "text": "Bu etiketi silmek i\u00e7in t\u00fcm \u015fablonlardan kald\u0131r\u0131n."
        },
        "9fc8691fab39cc1433cd39430edb0501": {
            "text": "Yeni etiket ekle"
        },
        "a698a809093ad1c25ea277ff03ae5fc7": {
            "text": "Eylemler"
        },
        "482957b0d6d5c5d4c8de3dd316750d04": {
            "text": "Bu \u015fablon alan grubu 1 \u015fablon taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor"
        },
        "19403f055f2e2c7f03b5dab680880b3d": {
            "text": "Bu \u015fablon alan grubu %d \u015fablon taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor"
        },
        "8ce07bc265e6bec0335b8d17460ff715": {
            "text": "%d alan"
        },
        "f31f5e50313e32f1b8a1d38913e26023": {
            "text": "%d alan"
        },
        "1f1e0f35a65380b2fb521f45ebe074d4": {
            "text": "\u015eablon adlar\u0131nda harfler (a-z A-Z), say\u0131lar (0-9), k\u0131sa \u00e7izgiler ve alt \u00e7izgiler kullan\u0131labilir."
        },
        "121b570925fe79a1a61a5af3597db410": {
            "text": "K\u00fc\u00e7\u00fck harf iste\u011fe ba\u011fl\u0131d\u0131r ancak \u00f6nerilir."
        },
        "f2b378843f03d80972622754302da574": {
            "text": "Dosya uzant\u0131s\u0131 eklemeyin."
        },
        "9cc59ab6a716c29aa5e36e79f150552c": {
            "text": "\u015eablon ad\u0131 gerekli bi\u00e7imle e\u015fle\u015fmiyor."
        },
        "af6397fe799c6883d32c1904e226a176": {
            "text": "A\u015fa\u011f\u0131da listelenen nedenle mevcut de\u011fil"
        },
        "6a0219d2a4cc5325013a373b1da9fa8f": {
            "text": "Referans olmas\u0131 i\u00e7in bu, bu \u015fablon taraf\u0131ndan kullan\u0131lan alanlar\u0131n bir listesidir. Bu \u015fablon, alanlar\u0131n\u0131 \u201c%s\u201d \u015fablonundan al\u0131r."
        },
        "78f0addb345c31ce3601b53076e87281": {
            "text": "\u201c%s\u201d i\u00e7in \u00f6zel alanlar tan\u0131mlay\u0131n. Burada ba\u015fka bir \u015fey yap\u0131land\u0131rmak gerekli de\u011fildir."
        },
        "1ee7f0f967f1817a4d0df8dac4105ebc": {
            "text": "Bu \u015fablon taraf\u0131ndan kullan\u0131lan alanlar\u0131 se\u00e7in ve istedi\u011finiz s\u0131raya s\u00fcr\u00fckleyin\/b\u0131rak\u0131n."
        },
        "2e5b330cc3f63247217f9a7aff0ba468": {
            "text": "Ayr\u0131ca, bu \u015fablon ba\u011flam\u0131nda d\u00fczenlemek i\u00e7in alan ad\u0131n\u0131 veya etiketi t\u0131klayabilir, geni\u015fli\u011fi ayarlamak i\u00e7in y\u00fczde g\u00f6stergesini t\u0131klayabilir\/s\u00fcr\u00fckleyebilir veya [yeni bir alan olu\u015ftur](%s) yapabilirsiniz."
        },
        "5b55d084858290c6852cb1b0bd6be400": {
            "text": "Yeni eklenen alanlar\u0131 burada d\u00fczenlenebilir hale getirmek i\u00e7in bu \u015fablonu kaydedin."
        },
        "8ad0889e260991fdddd4730a35287dad": {
            "text": "Alan geni\u015fli\u011fini ayarlamak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n ve s\u00fcr\u00fckleyin"
        },
        "710392d799626a77535d30648716ddd3": {
            "text": "Yeni alan\u0131n geni\u015fli\u011fini ayarlamadan \u00f6nce \u015fablonu kaydedin"
        },
        "6d54a6464afb9baefe6dc9b5bb9407ba": {
            "text": "\u015eablonu yeniden adland\u0131r"
        },
        "50b8391d080056ff0fef83460aec05c2": {
            "text": "Bu \u015fablonu \u00e7o\u011falt\/klonla"
        },
        "6a40b08ae62e68a7c0d75fbe482422bb": {
            "text": "Alanlar\u0131 ba\u015fka bir \u015fablondan kopyala"
        },
        "8daeee7ba24747388991aebbef424aca": {
            "text": "Ba\u015fka bir \u015fablon taraf\u0131ndan kullan\u0131lan alanlar\u0131 kopyalamak istiyorsan\u0131z, buradan se\u00e7in. Bu \u015fablonda zaten mevcut olan alanlar yaln\u0131z b\u0131rak\u0131lacakt\u0131r."
        },
        "9fbbf36953078c8761263aac49cbcc76": {
            "text": "Devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak i\u00e7in bo\u015f b\u0131rak\u0131n. Ad\u0131 sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131ndan otomatik olarak olu\u015fturmak i\u00e7in \"title\" (t\u0131rnak i\u015faretleri olmadan) girin. [Daha fazla se\u00e7enek](%s) \u00f6zel alanlar ve tarih bi\u00e7imleri de dahil olmak \u00fczere mevcuttur."
        },
        "491b2e7db94dabf054ee83c101755e87": {
            "text": "Ba\u015fka bir URL'ye y\u00f6nlendirin veya ID'ye g\u00f6re bir sayfa olu\u015fturun"
        },
        "9f461848426762d3cf5e46a83b9f2657": {
            "text": "Olu\u015fturmak i\u00e7in giri\u015f y\u00f6nlendirme URL'si veya sayfa ID'si"
        },
        "ba5068f94547142a71a790f6dedc9a77": {
            "text": "Y\u00f6nlendirmek istedi\u011finiz URL'yi VEYA bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n eri\u015fimi olmad\u0131\u011f\u0131nda olu\u015fturmak istedi\u011finiz sayfa ID'sini girin."
        },
        "9f0e0bbab28d57fef318155ea51c6d68": {
            "text": "Bir sayfa ID'si belirtirseniz, g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme izni olsun veya olmas\u0131n, ortaya \u00e7\u0131kan sayfan\u0131n kullan\u0131c\u0131 i\u00e7in olu\u015fturulaca\u011f\u0131n\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n."
        },
        "1fa93855c234c32d0a9451ce1ef4fa6c": {
            "text": "Bu, giri\u015f sayfan\u0131z\u0131n kendisinin eri\u015fim korumal\u0131 olabilece\u011fi durumlarda kullan\u0131\u015fl\u0131d\u0131r."
        },
        "793e0cc1771feadd7a91c0031e7ad663": {
            "text": "Bu ayar, yaln\u0131zca yukar\u0131daki alanda \u201cC\u201d se\u00e7ene\u011fini i\u015faretlediyseniz ge\u00e7erlidir."
        },
        "eae07a5d655bbc5b0b66030482669d7b": {
            "text": "(bunun yerine site \u00e7ap\u0131nda yap\u0131land\u0131rmay\u0131 kullan\u0131r)"
        },
        "60b7601149e4f71061b2518b1fb1369f": {
            "text": "Evet, sayfa yay\u0131ndan kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, \u00e7\u00f6p kutusunda veya herkesin eri\u015fimine a\u00e7\u0131k olmad\u0131\u011f\u0131nda"
        },
        "d761f031894f4f6b20d02ac34d62daa7": {
            "text": "Sayfa durumu veya eri\u015fim kontrol\u00fcnden ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak her zaman evet"
        },
        "1ac66e7a4aef92762b695f5d268e693e": {
            "text": "G\u00fcvenli dosya se\u00e7ene\u011finde de\u011fi\u015fiklik i\u00e7in %d sayfa dosya yolu\/yollar\u0131 yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131"
        },
        "06ac19612d34194fee5bcab738cefe62": {
            "text": "G\u00fcvenli dosyalar se\u00e7ene\u011finde yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklik, etkilenen %d sayfan\u0131n her birinde dosya\/resim alanlar\u0131na eri\u015fildi\u011finde uygulanacakt\u0131r."
        },
        "b2c26a5234b7fb3fa549883f7c211bd3": {
            "text": "Bunun biraz zaman alabilece\u011fini unutmay\u0131n. \u015eimdi hepsine uygulamak i\u00e7in bir \u015fablon dosyas\u0131ndan a\u015fa\u011f\u0131daki API kodunu y\u00fcr\u00fct\u00fcn:"
        },
        "8958860efca6192ab40af3a1f2e17d48": {
            "text": "\u015eablona \u201c%1$s\u201d etiketi eklendi: %2$s"
        },
        "7a53b43fab8ccbe670792e7832ef2588": {
            "text": "\u201c%1$s\u201d etiketi \u015fablondan kald\u0131r\u0131ld\u0131: %2$s"
        },
        "b8bda8719893c4a385d4025c60c78ec2": {
            "text": "Etiketler, listeleme i\u00e7in \u015fablon koleksiyonlar\u0131 olu\u015fturman\u0131za olanak tan\u0131r."
        },
        "cd0cf5a5ee30d30f0261238f5875a33b": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar\u0131n sahip oldu\u011fu dosya varl\u0131klar\u0131na do\u011frudan eri\u015fim engellensin mi?"
        },
        "e29fbd4b3ab93bd36ba02701195f7267": {
            "text": "[u]\/site\/assets\/files\/[\/u] i\u00e7indeki bir dosyaya do\u011frudan eri\u015fim engellendi\u011finde, Apache yerine ProcessWire dosyan\u0131n teslimini y\u00f6netebilir."
        },
        "f0e7c1fdf80a62ce6751727bdba68f47": {
            "text": "Bu, dosyaya, orijinal dosya URL'sini kullanmaya devam ederken, sahibi olan sayfayla ayn\u0131 \u015fekilde eri\u015fim denetimi yap\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar."
        },
        "cb3c9250730efdee741ff650f807d56a": {
            "text": "Bir dosyay\u0131 bu \u015fekilde teslim etmenin daha fazla ek y\u00fck gerektirdi\u011fini unutmay\u0131n, bu nedenle yaln\u0131zca ihtiyac\u0131n\u0131z varsa \u201cHer zaman evet\u201d se\u00e7ene\u011fini se\u00e7in."
        },
        "09af5db524e775b4a1f701ef67479387": {
            "text": "Taray\u0131c\u0131n\u0131zda korunan dosyalara eri\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015farak eri\u015fim denetiminin bekledi\u011finiz gibi \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 her zaman test edin."
        },
        "825eaff6cfdbcc09fd32758d056e4742": {
            "text": "Bunu, eri\u015fime sahip olmay\u0131 umdu\u011funuzda (oturum a\u00e7m\u0131\u015fken) ve eri\u015fiminiz olmad\u0131\u011f\u0131nda (oturum kapatm\u0131\u015fken) yap\u0131n."
        }
    }
}