{
    "file": "wire\/modules\/AdminTheme\/AdminThemeUikit\/config.php",
    "textdomain": "wire--modules--admintheme--adminthemeuikit--config-php",
    "translations": {
        "ed9bcb3b4e6221f67a2543f66109248a": {
            "text": "Bo\u015f oldu\u011funda, varsay\u0131lan dosya kullan\u0131l\u0131r."
        },
        "a825c84dec047bf77ef218348c6496ed": {
            "text": "Ana sayfa URL'sine g\u00f6re yol girin."
        },
        "de71102a6c8bba23cf43b10e6dc86adc": {
            "text": "(TAVS\u0130YE ED\u0130LEN)"
        },
        "ff498dcc16878847ee1d01c38a0138f3": {
            "text": "(DENEYSEL)"
        },
        "1a79a4d60de6718e8e5b326e338ae533": {
            "text": "+"
        },
        "5580ceafc3f05d1b31e318f00e2d187c": {
            "text": "Kullan\u0131c\u0131 avatar\u0131"
        },
        "f9a6b1bbc44e674712c33ec4363ca698": {
            "text": "Gravatar (e-postadan avatar belirleyen harici servis)"
        },
        "33821a7c07464e5442de3b0aa1836854": {
            "text": "Masthead'deki kullan\u0131c\u0131 avatar\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in bir resim alan\u0131, Gravatar veya simge se\u00e7in."
        },
        "52d59ff487072b976a4e83f890f18c4e": {
            "text": "Resim alan\u0131: %s"
        },
        "8b5c3dc5e49d1be8ee1648a5bc454559": {
            "text": "\u015eimdiki \"kullan\u0131c\u0131\" \u015fablonunda mevcut resim alan\u0131 yok, bu nedenle yaln\u0131zca simgeler ve Gravatar g\u00f6steriliyor."
        },
        "2ff62c17135d9704b59a98881cffa793": {
            "text": "Simge: %s"
        },
        "3c8286b98b6dfd2248df2a3d70cb8fc4": {
            "text": "(sol)"
        },
        "45c75f330de92569cb24cebab40a20fc": {
            "text": "(sa\u011f)"
        },
        "029ec5ac76207f4e7627a0e3ffbdb15b": {
            "text": "Maksimum d\u00fczen geni\u015fli\u011fi"
        },
        "37243206806c555c2dbce190b1f49f37": {
            "text": "Bildirim sitili"
        },
        "dff1a43f94a6ab1d04bef81420510e6c": {
            "text": "SystemNotifications mod\u00fcl\u00fc y\u00fckl\u00fc ise uygulama."
        },
        "afae44a9309db56726837157afdd1a2a": {
            "text": "Geni\u015flet \/ daralt kontrol\u00fc  ile t\u00fcre g\u00f6re grupland\u0131r"
        },
        "9d2e228039bb6eef2e6cbaff5c904b56": {
            "text": "Herzaman hepsini g\u00f6ster"
        },
        "6059a6e9b311f4cb4afd60c154f0bef5": {
            "text": "Ana CSS dosyas\u0131"
        },
        "fd57cabd74aeddd5a95d662e680dd5ef": {
            "text": "Bir y\u00f6netici tema geli\u015ftiricisi de\u011filseniz bunu de\u011fi\u015ftirmeyi \u00f6nermiyoruz."
        },
        "990a068cf660ce4eaf87777c43d07057": {
            "text": "Logo resim dosyas\u0131"
        },
        "35c45261e46b5a1400aef3ecbf237879": {
            "text": "Dosya en az \u00f6l\u00e7\u00fcleri 100px boyutunda, transparan arkaplan PNG, GIF, JPG yada SVG olmal\u0131d\u0131r."
        },
        "21909eb7e7cbb04d9c804458848a7af3": {
            "text": "Bu ayarlar, y\u00f6neticideki t\u00fcm form alanlar\u0131n\u0131 etkiler."
        },
        "f695996235a3c704a6780cf5515b6fdb": {
            "text": "Bu ayarlardan herhangi biri (ve di\u011ferleri) belirli bir alan i\u00e7in ayr\u0131 ayr\u0131 belirtilebilir."
        },
        "0b28aca953c7100643fcacab33dbf502": {
            "text": "Burada bir ayar belirlerseniz, alan ayarlar\u0131 tek tek ge\u00e7ersiz k\u0131l\u0131n\u0131r."
        },
        "15367a85a0239326ebf3b0294edd61ce": {
            "text": "Bak\u0131n\u0131z: Kurlum > Alanlar > [herhangi bir alan] > Girdi (tab) > Y\u00f6netici Tema Ayarlar\u0131."
        },
        "6dcf297b0d223e7a27081a7c4bd6497f": {
            "text": "S\u0131n\u0131r\u0131n olmamas\u0131 gereken girdi t\u00fcrleri"
        },
        "141c494a39b11098554fc3d327578895": {
            "text": "Bu ayar %100 geni\u015flik kullanan se\u00e7ili t\u00fcm t\u00fcrler i\u00e7in ge\u00e7erlidir."
        },
        "99be59c66e12e86aefeced8b65c1effc": {
            "text": "\"Kart\" stilini kullanacak girdi t\u00fcrleri"
        },
        "949bcbdc5822582126d426c6f82f4fa4": {
            "text": "Bu alan, kart stiline bir \u00f6rnektir."
        },
        "0d638e3ac46bc8f0cf58d60281ff4ebc": {
            "text": "\u00d6rnek olarak, bu alan k\u00fcmesindeki alanlar bu se\u00e7ene\u011fi kullan\u0131yor."
        },
        "627a242af272f5913c8af08cff4cadf9": {
            "text": "T\u00dcM girdi t\u00fcrlerini dikey olarak dengele?"
        },
        "0222ce0d1bbe27a8e1cd12c3c7f4814c": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, her alana dikey bir kenar bo\u015flu\u011fu eklenir."
        },
        "1939d9deea3a9b379eca5948b1b3cfc6": {
            "text": "Bu, baz\u0131 durumlarda ek a\u00e7\u0131kl\u0131k sa\u011flayabilir, ancak daha fazla dikey alan t\u00fcketir."
        },
        "9b6545e4cea9b4ad4979d41bb9170e2b": {
            "text": "Geli\u015fmi\u015f"
        },
        "0a52730597fb4ffa01fc117d9e71e3a9": {
            "text": "\u00d6rnek"
        },
        "38cb04b53f3f1cf755ff1bbd9cc88cd1": {
            "text": "Masthead + navigasyon"
        },
        "08c95f3605e4e76b340174ba21b8462d": {
            "text": "Kullan\u0131c\u0131 \u015fablonunuza [buradan](%s) resim alan\u0131 eklemeniz gerekiyor."
        },
        "bb96132ad3ed6087cc9a11da0539a499": {
            "text": "Kullan\u0131c\u0131 navigasyonu etiket format\u0131"
        },
        "ef36780437bb9746cb9e4a684be3d0ae": {
            "text": "Bu etiket kullan\u0131c\u0131 avatar\u0131n\u0131n\/simgesinin yan\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."
        },
        "33f5c52210024a7906c33c262435d813": {
            "text": "Kullan\u0131c\u0131 etiketi i\u00e7in kullan\u0131lacak alanlar\u0131 veya format\u0131 belirtin veya kullan\u0131c\u0131 etiketi kullanm\u0131yorsan\u0131z bo\u015f b\u0131rak\u0131n."
        },
        "9ac50f55fe0eb306162cdde72aee40db": {
            "text": "[Kullan\u0131c\u0131](%s) \u015fablonunuzdaki alanlar\u0131\/\u00f6zellikleri {parantez} ile \u00e7evreleyerek kullanabilirsiniz."
        },
        "e4e4bda20c3f3d73a0ab8a162324a5ef": {
            "text": "B\u00fcy\u00fck harf kullanmak i\u00e7in {Name} kullan\u0131n, varsay\u0131lan de\u011ferdir, yada k\u00fc\u00e7\u00fck harf kullanmak i\u00e7in {name} \u015feklinde kullanabilirsiniz."
        },
        "94badcf29c95c51eb93549c399c1c91d": {
            "text": "\u00d6rnekler: \u201c{name}\u201d, \u201c{Name}\u201d, \u201c{title}\u201d, \u201c{first_name} {last_name}\u201d, \u201c{company.title}\u201d, vb."
        },
        "9bc773c48947ebcedc8c2e0a4cfe8f8f": {
            "text": "Logo t\u0131klama eylemi"
        },
        "96f31592de4b37ce5ff61db935fbfa81": {
            "text": "Y\u00f6netici k\u00f6k sayfa listesi"
        },
        "2fcf0b21fb2e5b0c2ed8774ca91bd3a0": {
            "text": "Offcanvas navigasyonunu a\u00e7"
        },
        "fd248b03e2d006b305f4a7896defe9cc": {
            "text": "D\u00fczen + aray\u00fcz"
        },
        "d4d0ee9985bf14169e809b164524b0b0": {
            "text": "D\u00fczen tipi"
        },
        "21924d98c4f369c97991af1760e5fc64": {
            "text": "Masthead navigasyonu ile geleneksel"
        },
        "77c0933cca4f9492cb03f4a2d091901e": {
            "text": "Kenar \u00e7ubu\u011funda sayfa a\u011fac\u0131 gezintisi"
        },
        "2660064e68655415da2628c2ae2f7592": {
            "text": "K\u00fc\u00e7\u00fck"
        },
        "831dfeb03973957261415d12c1509f11": {
            "text": "Orta (varsay\u0131lan\/tavsiye edilen)"
        },
        "3a69b34ce86dacb205936a8094f6c743": {
            "text": "Geni\u015f"
        },
        "06b9281e396db002010bde1de57262eb": {
            "text": "Otomatik"
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Hi\u00e7biri"
        },
        "b2dd4aca1dc11bb2c4efcbd9ab347789": {
            "text": "Y\u00f6netici tema ayarlar\u0131"
        },
        "4c7c5ab57475a86d54c99e99e8cbb5e7": {
            "text": "Ekstra k\u00fc\u00e7\u00fck"
        },
        "87f8a6ab85c9ced3702b4ea641ad4bb5": {
            "text": "Orta"
        },
        "5b176800a4fa5f818733bbc47bf50c58": {
            "text": "Girdi boyutu"
        },
        "81508f718ba3c39f2614a6384da3d565": {
            "text": "Girdi geni\u015fli\u011fi"
        },
        "db3e3f51c9107e26c9bccf9a188ce2ed": {
            "text": "Dolgu"
        },
        "98369609669478919c74c916440e9978": {
            "text": "Kenardan ittirme"
        },
        "070554647306343cbea29ebfdd278ba8": {
            "text": "Kenar"
        },
        "cb5feb1b7314637725a2e73bdc9f7295": {
            "text": "Renk"
        },
        "2bd5addcf7653a473e310fc64bcbac60": {
            "text": "Form denetimlerinin stilini en aza indirin"
        },
        "c0bfe90a485c1e5db5e8fd63193fe65f": {
            "text": "Bu alan yukar\u0131da se\u00e7ti\u011finiz ayarlar\u0131 g\u00f6sterir."
        },
        "127278ab533d9fcec53fa6c0947df913": {
            "text": "Di\u011fer alan"
        },
        "661262f88b0f998e147baacf8778d340": {
            "text": "Canl\u0131 s\u00fctun geni\u015fli\u011fi \u00f6rne\u011fi i\u00e7in yukar\u0131daki \u201c%s\u201d alan\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131n."
        },
        "7ce481195c78d64795db8cf62a6df04d": {
            "text": "Taslak"
        },
        "0afa7ae71fac97af574e05f44f2296c5": {
            "text": "Kart"
        },
        "8101df5a8d382ef957a02876d08a6f0f": {
            "text": "Transparan"
        },
        "eed661e12b91dcdc202ea5682df87a83": {
            "text": "Ana"
        },
        "702f41f09f0670ea93e1bb7121a835eb": {
            "text": "\u0130kincil"
        },
        "d819318a32ee146ed8fec4feb03aab02": {
            "text": "Vurgula"
        },
        "42d6b04b169e71af86e5bff6ca177f11": {
            "text": "Uyar\u0131"
        },
        "5a9e33ceafdb38535a8dcee28ff0cd68": {
            "text": "Tehlike"
        },
        "683b41edb2bd91ba816cdbe8b67abed4": {
            "text": "Formlar + girdi"
        },
        "16b7c3d9f12cdd91bac81d618a62f357": {
            "text": "Girdi boyutu \u00f6rnekleri"
        },
        "8863450d1e8ee628cf02531395c1fb14": {
            "text": "Se\u00e7im boyutu \u00f6rnekleri"
        },
        "cb4144ba5a55530ecbf14a45c4d0349d": {
            "text": "Varsay\u0131lan girdi boyutu"
        }
    }
}