{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessPageAdd\/ProcessPageAdd.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processpageadd--processpageadd-module",
    "translations": {
        "a3e80c9c5e2dfb9f58712a83e2006a5e": {
            "text": "Yeni %s nere eklemek istiyorsunuz?"
        },
        "100e1438e523c6553ac21fd872262d56": {
            "text": "L\u00fctfen bir ebeveyn %s sayfas\u0131 se\u00e7in:"
        },
        "de9ced9bf5e9829de4a93ad8c9d7a170": {
            "text": "Yeni Ekle"
        },
        "278c491bdd8a53618c149c4ac790da34": {
            "text": "\u015eablon"
        },
        "c9cc8cce247e49bae79f15173ce97354": {
            "text": "Kaydet"
        },
        "41553b358b6daba19bf079d5ad3eefb1": {
            "text": "Kullan\u0131lmayan temp sayfas\u0131"
        },
        "9c99ecab6aa8967c077e01a0b3f51668": {
            "text": "Olu\u015fturulan sayfa %1$s kullan\u0131lan \u015fablon %2$s"
        },
        "abc32b2bc5cd1b61b5d3738f09405c0d": {
            "text": "Eksik zorunlu alan: ad"
        },
        "c4f4f1adddc771c086745ca04050d415": {
            "text": "Sayfa Ekle"
        },
        "e1622ba9f41f5b695bddc69e3ceaa204": {
            "text": "Yeni bir sayfa ekle"
        },
        "bb8bbda58833ce19eef6193e1918e8cf": {
            "text": "Otomatik yay\u0131nlamay\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"
        },
        "13148993e6c4399880e879c88a664347": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, i\u00e7i bo\u015f olaran fakat k\u00fcresel alanlar\u0131 olan (en s\u0131k \"ba\u015fl\u0131k\") otomatik olarak eklendi\u011finde, yay\u0131nlanmam\u0131\u015f olan durumunu atlayarak yay\u0131nlanacak. Genellikle bu bir ho\u015f zaman kazand\u0131r\u0131c\u0131d\u0131r. Fakat bu kutuyu i\u015faretleyerek bu i\u015flemi iptal edebilirisniz."
        },
        "d337f7f6b3b52602b84f206e80fc6a85": {
            "text": "\u015eablonlar buraya sayfa eklenmesine izin vermiyor."
        },
        "76effbf5625101a8e29d5720e986ee6a": {
            "text": "\u015eablonun \"%s\" burada kullan\u0131lmas\u0131na izin verilmiyor."
        },
        "7d4be9f67818bd22d064880270a3e4af": {
            "text": "Kaydet + Yay\u0131nla"
        },
        "bd71df4fde063d60b0fe33d87f52f7ff": {
            "text": "Uyar\u0131, se\u00e7ti\u011finiz isim \"%1$s\" zaten kullan\u0131mda ve \"%2$s\" olarak de\u011fi\u015ftirildi."
        },
        "1f03189503b2b085455900a07777134c": {
            "text": "Zaten al\u0131nm\u0131\u015f"
        },
        "a60852f204ed8028c1c58808b746d115": {
            "text": "Tamam"
        },
        "5ffb937a7aaced6b2c652cd8b8650135": {
            "text": "Belirtmi\u015f oldu\u011funuz ad kullan\u0131mda. E\u011fer bunu d\u00fczenlemezseniz, kay\u0131t ettikten sonra ad benzersiz \u015fekilde otomatik olarak d\u00fczenlenecektir."
        },
        "30269022e9d8f51beaabb52e5d0de2b7": {
            "text": "Ebeveyn"
        },
        "b0324fdebb63032317bba7c66bff89fc": {
            "text": "Burada \u015fuanda \"Yeni Ekle\" k\u0131sayolunda g\u00f6sterilmek i\u00e7in ebeveyn\/alt sayfa olarak ili\u015fkilendirilmi\u015f \u015fablon yok. Bunu yap\u0131land\u0131rmak i\u00e7in herhangi bir \u015fablonu d\u00fczenleyin (Kurulum > \u015eablonlar) ve \"Aile\" tab k\u0131sm\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131n."
        },
        "e0f8c45404ac3252900cc035530cd905": {
            "text": "\u015eablon k\u0131sayol s\u0131ralama d\u00fczeni"
        },
        "94eef4670f102676a952d0989f852649": {
            "text": "Sayfa-sablonundan 'Yeni Ekle' k\u0131sayollar\u0131n\u0131n s\u0131ralamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in, s\u0131ralamak istedi\u011finiz se\u00e7enekleri ta\u015f\u0131 ve b\u0131rak y\u00f6ntemiyle s\u0131ralay\u0131n."
        },
        "557335482992652fdefe6cc17332688f": {
            "text": "\u015eablonlara k\u0131sayollar eklemek veya kald\u0131rmak i\u00e7in, \u015eablon edit\u00f6r\u00fcnde Aile tab\u0131na bak\u0131n."
        },
        "a713b3cf3828f00d541e6ae14b294a8f": {
            "text": "Yukar\u0131da se\u00e7ti\u011finiz sayfalar ebeveyn sayfalara alt sayfa eklemek istedi\u011finizde yer imlerinizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek. Not kullan\u0131c\u0131n\u0131n verilen ebeveyn sayfaya sayfa ekleme izni yok ise (eri\u015fim kontrol\u00fc olup olmamas\u0131na bakmayarak yada \u015fablondaki aile ayarlar\u0131na), yer imi g\u00f6sterilmeyecek."
        },
        "591d3e7786bdfa26890da22a5565f1f5": {
            "text": "Kaydet + Yay\u0131nla + Di\u011ferini Ekle"
        },
        "9d9c4e8d05601024166b9a3b0cb46ad6": {
            "text": "\u015eablon se\u00e7imi gerekiyor"
        }
    }
}