{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessPageList\/ProcessPageList.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processpagelist--processpagelist-module",
    "translations": {
        "f4ec5f57bd4d31b803312d873be40da9": {
            "text": "De\u011fi\u015ftir"
        },
        "ea4788705e6873b424c65e91c2846b19": {
            "text": "\u0130ptal"
        },
        "e0626222614bdee31951d84c64e5e9ff": {
            "text": "Se\u00e7"
        },
        "46b816f573557a53c93ac78bbcfa9493": {
            "text": "Se\u00e7me"
        },
        "d3da97e2d9aee5c8fbe03156ad051c99": {
            "text": "Daha"
        },
        "d95deddfb80310ff0d1d63013611777c": {
            "text": "Ta\u015f\u0131y\u0131p hareket ettirmek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"
        },
        "a7e253cd8dd95da3e20daf45519a8dc2": {
            "text": "\u00c7\u00f6p"
        },
        "157fa6b945671169a76bc677977f368d": {
            "text": "Sayfa alan\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek ad\u0131"
        },
        "43da4fffe875f34908241df94ccb535b": {
            "text": "Sayfalamadan \u00f6nce g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek sayfa say\u0131s\u0131"
        },
        "94d3f06b64640bda750ee1d7c7527fe4": {
            "text": "Animasyon H\u0131z\u0131 (milisaniye olarak)"
        },
        "8593fb74b02478b2734e442f86507d7b": {
            "text": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak bu ayar herbir \u015fablon i\u00e7in \"geli\u015fmi\u015f\" ayarlar sekmesinden de\u011fi\u015ftirilebilir."
        },
        "453420e78223c3c2ff7a28bfc3a44dde": {
            "text": "Sayfa a\u011fa\u00e7 men\u00fcs\u00fcndeki yukar\u0131 yada a\u015fa\u011f\u0131 animasyon h\u0131z\u0131n\u0131 belirler. K\u00fc\u00e7\u00fck numaralar daha h\u0131zl\u0131 olabilir fakat daha az g\u00f6r\u00fcn\u00fcrler. Animasyon istemiyorsan\u0131z 0 olarak belirtin."
        },
        "5ca370c3b4f85b5c8308b75ea46984cb": {
            "text": "A\u011f hatas\u0131, l\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin"
        },
        "024dae797f407f0f2bd724f6301999a1": {
            "text": "Bilinmeyen hata, l\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin"
        },
        "bdfca484a650a86abab2578865834ac3": {
            "text": "SayfaListesindeki (PageList) her sayfa etiket ile belirtilmi\u015ftir, tipik olarak ba\u015fl\u0131k veya man\u015fet ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 alan\u0131 kullan\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Burada hangi alan\u0131n kullan\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 belirtebilirsiniz. Birden fazla alan belirlemek i\u00e7in, her alan ad\u0131n\u0131 bo\u015fluk ile ay\u0131r\u0131n yada kendi dizi bi\u00e7iminizi kullan\u0131n, alanlar {s\u00fcsl\u00fc_parantez} ile belirtilecek \u015fekilde. E\u011fer alan bir nesne \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yorsa (ba\u015fka bir sayfa gibi), bu nesnenin \u00f6zelli\u011fi nokta ile belirtin, \u00f6rnek  {di\u011fer_saya.baslik} \u015feklinde. Not : E\u011fer belirtilmi\u015f oldu\u011funuz dizi bi\u00e7imi bo\u015f bir de\u011fer d\u00f6nd\u00fcr\u00fcyor ise ProcessWire sayfa ad\u0131n\u0131 \"name\" alan\u0131n\u0131 kullanacak."
        },
        "7f46e875eed0badd2516b23657f4f320": {
            "text": "Sayfa hareketlerini \u00fczerine gelindi\u011finde g\u00f6ster?"
        },
        "04f8c71ea1d550c45b3c987978fe56b3": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, sayfa hareketleri t\u0131klamadan sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr oluyor (varsay\u0131lan y\u00f6netim paneli temas\u0131nda). Sayfa \u00fczerine gelindi\u011finde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z, kutucu\u011fu i\u015faretleyin."
        },
        "bcf77f341a0ec5189588bdad819c9ee7": {
            "text": "Burada daha fazla se\u00e7enek i\u00e7in, $config->pageList ayarlar\u0131na \/wire\/config.php dosyas\u0131ndan bakabilirsiniz. Bu ayarlar\u0131 kopyalay\u0131p kendi \/site\/config.php dosyan\u0131za ekleyerek bu ayarlar\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131labilirsiniz."
        },
        "eceb8bf0921f19bb3ae6972e7902c887": {
            "text": "Varsay\u0131lan de\u011fer %d"
        },
        "f0ebf50a114d563bc9bd51eb8df08f5a": {
            "text": "E\u011fer varsay\u0131lan de\u011fer belirtilmezse, bu ayar ayn\u0131 zamanda $config->pageList array da belirtilebilir."
        },
        "8cd0d0c99b062b3d22e8c7188ba33ab2": {
            "text": "T\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6ster"
        },
        "9f8ce5c6cbebc34795f4241c8932573a": {
            "text": "(%d sayfa)"
        },
        "de9ced9bf5e9829de4a93ad8c9d7a170": {
            "text": "Yeni Ekle"
        },
        "e834b638a7a5df6f0de0c57b1d6ac901": {
            "text": "S\u00fcper kullan\u0131c\u0131 olmayan edit\u00f6rlerin \u00c7\u00f6p Kutusu kullanmas\u0131na izin verilsin mi?"
        },
        "6288d796be4065eb3b00cf1fe1f7b613": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, kullan\u0131c\u0131lar \u00e7\u00f6p kutusundaki sayfalar\u0131 g\u00f6rebilecek (yaln\u0131zca eri\u015fimleri olan sayfalar)."
        },
        "98ee3deee3a12fa7795a82801d19a020": {
            "text": "Bu, eri\u015fim kontrol\u00fcn\u00fcn izin verdi\u011fi yerlerde \u201c\u00c7\u00f6p Kutusu\u201d ve \u201cGeri Y\u00fckle\u201d eylemlerini de etkinle\u015ftirecektir."
        },
        "69ff054adc667458622b780aabe13d60": {
            "text": "Bunun yerine Sayfa ID'sini g\u00f6ster"
        }
    }
}