{
    "file": "wire\/modules\/LanguageSupport\/LanguageSupportPageNames.module",
    "textdomain": "wire--modules--languagesupport--languagesupportpagenames-module",
    "translations": {
        "ae739a236065a45c64ad51aacb19498c": {
            "text": "Aktif?"
        },
        "35b837a5674ea74e192fc0fa8b68f46c": {
            "text": "Sayfalama i\u00e7in sayfa numaras\u0131 \u00f6n eki"
        },
        "5b5fec43bb1313c56d2e944d9567cd96": {
            "text": "Varsay\u0131lan ana sayfa URL'si ana URL ile ayn\u0131m\u0131?"
        },
        "6fbae724946d15c837d8d88af35ed18c": {
            "text": "Ana sayfan\u0131z\u0131n varsay\u0131lan k\u00f6k URL'si \/ varsay\u0131lan dil ile servis ediliyorsa (tavsiye edilen) \"Evet\"i se\u00e7in. E\u011fer k\u00f6k URL i\u00e7in bir y\u00f6nlendirme yap\u0131yorsa \/isim\/ (burada \/isim\/ ana sayfas\u0131n\u0131z\u0131n varsay\u0131lan dil ad\u0131) \"Hay\u0131r\"\u0131 se\u00e7in."
        },
        "fccde8e7592dffb93fe985bc462771c0": {
            "text": "Bu ayar sadece ana sayfa davran\u0131\u015f\u0131n\u0131 etkiler. E\u011fer \"Hay\u0131r\"\u0131 i\u015faretlerseniz, Ana sayfan\u0131z\u0131n varsay\u0131lan dil i\u00e7in ayarlanm\u0131\u015f oludu\u011funa emin olun."
        },
        "ff88cd079dc8d2fb836b8807f5d266a4": {
            "text": "Evet - K\u00f6k URL varsay\u0131lan dili i\u00e7erir (tavsiye edilen)"
        },
        "f1bd84fbcee1b287fe538f7df1cbd700": {
            "text": "Hay\u0131r - K\u00f6k url i\u00e7in bir y\u00f6nlendirme yapar: \/isim\/"
        },
        "68d765216e3092d42524f9f6f14ce93c": {
            "text": "Bu dil i\u00e7in sayfalanm\u0131\u015f URL lere sayfa numaras\u0131 bu kelimenin sonuna eklenecek. Atlan\u0131rsa, \"% s\" kullan\u0131lacakt\u0131r."
        },
        "d5af3f8c985a3592422462cce67bc86c": {
            "text": "Bir karde\u015f sayfa (id=%1$d) zaten dil i\u00e7in \"%2$s\" ad\u0131n\u0131 kullan\u0131yor: %3$s"
        },
        "47a71e39bf348953dfdfb22317c3e29c": {
            "text": "Sayfa istenen dilde mevcut olmad\u0131\u011f\u0131nda (ancak varsay\u0131lan dilde mevcut oldu\u011funda) davran\u0131\u015f"
        },
        "fdee766baf806159afbcd542efbe9b3d": {
            "text": "Bu ayar, sayfa kullan\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan d\u00fczenlenebilirse ge\u00e7erli de\u011fildir, \u00e7\u00fcnk\u00fc sayfa her zaman \u00f6nizleme amac\u0131yla kullan\u0131labilir olacakt\u0131r."
        },
        "34529e0f7f3dd583b0aed3b8a46bff6e": {
            "text": "404 (sayfa bulunamad\u0131) hatas\u0131 - varsay\u0131lan davran\u0131\u015f"
        },
        "395c201c2729d5c7c5e9c1c6cbc2889b": {
            "text": "Yine de dil i\u00e7in olu\u015fturulmas\u0131na izin verin (do\u011frudan URL ile eri\u015filiyorsa)"
        },
        "ac7c3f2fbc9e8f4fa1d719d6319ee58b": {
            "text": "Sayfaya varsay\u0131lan dilde 301 (kal\u0131c\u0131) y\u00f6nlendirme ger\u00e7ekle\u015ftirin"
        },
        "483bb77bebead8ed45f75192b8ea3d78": {
            "text": "Varsay\u0131lan dilde sayfaya 302 (ge\u00e7ici) y\u00f6nlendirme ger\u00e7ekle\u015ftirin"
        }
    }
}