{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessPageAdd\/ProcessPageAdd.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processpageadd--processpageadd-module",
    "translations": {
        "a3e80c9c5e2dfb9f58712a83e2006a5e": {
            "text": "Yeni %s nere eklemek istiyorsunuz?"
        },
        "100e1438e523c6553ac21fd872262d56": {
            "text": "L\u00fctfen bir ebeveyn %s sayfas\u0131 se\u00e7in:"
        },
        "de9ced9bf5e9829de4a93ad8c9d7a170": {
            "text": "Yeni Ekle"
        },
        "278c491bdd8a53618c149c4ac790da34": {
            "text": "\u015eablon"
        },
        "c9cc8cce247e49bae79f15173ce97354": {
            "text": "Kaydet"
        },
        "41553b358b6daba19bf079d5ad3eefb1": {
            "text": "Kullan\u0131lmayan temp sayfas\u0131"
        },
        "9c99ecab6aa8967c077e01a0b3f51668": {
            "text": "Olu\u015fturulan sayfa %1$s kullan\u0131lan \u015fablon %2$s"
        },
        "abc32b2bc5cd1b61b5d3738f09405c0d": {
            "text": "Eksik zorunlu alan: ad"
        },
        "9e31eadc87a42dd9b75f4b4d141c192b": {
            "text": "Se\u00e7ti\u011fini ad kullan\u0131lmakta. L\u00fctfen ba\u015fka bir ad se\u00e7in."
        },
        "c4f4f1adddc771c086745ca04050d415": {
            "text": "Sayfa Ekle"
        },
        "e1622ba9f41f5b695bddc69e3ceaa204": {
            "text": "Yeni bir sayfa ekle"
        },
        "bb8bbda58833ce19eef6193e1918e8cf": {
            "text": "Otomatik yay\u0131nlamay\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"
        },
        "13148993e6c4399880e879c88a664347": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, i\u00e7i bo\u015f olaran fakat k\u00fcresel alanlar\u0131 olan (en s\u0131k \"ba\u015fl\u0131k\") otomatik olarak eklendi\u011finde, yay\u0131nlanmam\u0131\u015f olan durumunu atlayarak yay\u0131nlanacak. Genellikle bu bir ho\u015f zaman kazand\u0131r\u0131c\u0131d\u0131r. Fakat bu kutuyu i\u015faretleyerek bu i\u015flemi iptal edebilirisniz."
        },
        "d337f7f6b3b52602b84f206e80fc6a85": {
            "text": "\u015eablonlar buraya sayfa eklenmesine izin vermiyor."
        },
        "76effbf5625101a8e29d5720e986ee6a": {
            "text": "\u015eablonun \"%s\" burada kullan\u0131lmas\u0131na izin verilmiyor."
        },
        "7d4be9f67818bd22d064880270a3e4af": {
            "text": "Kaydet + Yay\u0131nla"
        },
        "bd71df4fde063d60b0fe33d87f52f7ff": {
            "text": "Uyar\u0131, se\u00e7ti\u011finiz isim \"%1$s\" zaten kullan\u0131mda ve \"%2$s\" olarak de\u011fi\u015ftirildi."
        }
    }
}