{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessTemplate\/ProcessTemplate.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processtemplate--processtemplate-module",
    "translations": {
        "93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435": {
            "text": "Evet"
        },
        "bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b": {
            "text": "Hay\u0131r"
        },
        "729a51874fe901b092899e9e8b31c97a": {
            "text": "Emin misiniz?"
        },
        "4cca2a863deef0fc4de9115b9164537b": {
            "text": "Etiketlenmemi\u015f"
        },
        "f3f43e30c8c7d78c6ac0173515e57a00": {
            "text": "Filtreler"
        },
        "1ada25378d2f81d6394cb823cda822ad": {
            "text": "Alana g\u00f6re Filtrele"
        },
        "602717d1b0adbf6ff41366d6371e375d": {
            "text": "Bir alan se\u00e7in ve sadece \u015fablonlarda kullan\u0131lan alanlarda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin."
        },
        "3f8255a0588417dee11d58e2b92c59b4": {
            "text": "Alan\u0131n kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u015eablonlar : %s"
        },
        "487cc58bb37a22e2cfc4d04c92267fee": {
            "text": "Sistem \u015fablonlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin mi?"
        },
        "19a3fc9f896f1ef86f69f782be122c37": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, system\/i\u00e7 \u015fablonlar g\u00f6sterilmez. E\u011fer \u015fablonlar listesinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istiyorsan\u0131z 'Evet' e t\u0131klay\u0131n."
        },
        "86ec8350e4740a4cc47328ee7c984d40": {
            "text": "Yeni \u015eablon Ekle"
        },
        "ff6be05386ed6fc79ccf24b5eb9432ac": {
            "text": "Eklenen \u015fablon ve alan grubu : %s"
        },
        "0dea25b9c7f4d4afbe59f7f9b2741d29": {
            "text": "Bulunan \u015eablonlar : %s"
        },
        "66c97c50054d31c710d96c0073ec4c78": {
            "text": "A\u015fa\u011f\u0131daki yeni \u015fablonlar bulundu. Eklemek istedi\u011finiz \u015fablonlar\u0131n yan\u0131ndaki kutucuklar\u0131 i\u015faretleyin."
        },
        "f392144a3652c7daf4ee4f0377497709": {
            "text": "Yeni \u015fablon bulunamad\u0131 : %s"
        },
        "01582c3e65dc06c2cf178a0bdce2b4dd": {
            "text": "Dosya olmadan yeni bir \u015fablon olu\u015ftur"
        },
        "524fe63ba99d979ba854d38529c9abc1": {
            "text": "E\u011fer yeni bir \u015fablon olu\u015fturmak istiyorsan\u0131z ba\u015fka bir dosyan\u0131n bu \u015fablonla ili\u015fkisi olmamas\u0131 gerekiyor, olu\u015fturmak istedi\u011finiz \u015fablonun adini buraya girin."
        },
        "0e2511c51c799246bc640afd3b4cc07b": {
            "text": "Bo\u015fluklar ile ay\u0131rarak birden fazla \u015fablon ad\u0131 girebilirsiniz."
        },
        "088244ca195e0e9e57bd38027406b66b": {
            "text": "Dosya uzant\u0131s\u0131n\u0131 i\u00e7ermesin"
        },
        "24a144ffc0e6aae299d3a23c2152e7fa": {
            "text": "\u015eablonu D\u00fczenle : %s"
        },
        "545d923164ab07a1b18e48e526f51259": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemez, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u015fablon dosyas\u0131 (%s) mevcut de\u011fil (dosya-yok)."
        },
        "a6cdf6c364498c02bdaa499492780445": {
            "text": "\u015eablonu tan\u0131mlamak i\u00e7in iste\u011fe ba\u011fl\u0131 bir etiket."
        },
        "b5b8f523cefee8895f19a223c85f431f": {
            "text": "\u015eablon eri\u015fimlerini y\u00f6netin"
        },
        "7a91f878f0e4c02c502a8d0583b0c6be": {
            "text": "Sayfa a\u011fa\u00e7 men\u00fcs\u00fcnde iste\u011fe ba\u011fl\u0131 kullan\u0131m ve yerle\u015ftirme"
        },
        "a42aa7fb5a74afbdcaf92c44bd99bd3c": {
            "text": "Sayfalar\u0131 D\u00fczenle"
        },
        "e431e1335b3c843758bbed8b021eeee9": {
            "text": "Sayfalar Olu\u015ftur"
        },
        "a7e26a26319b0fc9973181a9d9c1baaa": {
            "text": "Devam et"
        },
        "af497bbd8d42241e09e0f593a8550aa3": {
            "text": "Alanlar\u0131 Sil"
        },
        "e37f4fc0441c524ee5a89453f12178c8": {
            "text": "\u015eablon Ekle"
        },
        "0f12f2b440ad104a1ee7cb027aba8b18": {
            "text": "\u015eablonlar Ekle"
        },
        "adf92855ccc9fe04707fd12688a17c59": {
            "text": "\u015eablon 1 sayfa taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor"
        },
        "d26c2f7eb253b0202c2769f3dd232d96": {
            "text": "Bu \u015fablon %d sayfalar taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor"
        },
        "14bcc27345b2325a5e492384a734c1aa": {
            "text": "\u015eablon 1 sayfa taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor"
        },
        "957ba77c721f931f1ad38ed47b98fd0d": {
            "text": "\u015eablon %d sayfa taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor"
        },
        "65f037a0e08b94d9e42932b68c5eaf29": {
            "text": "Bu \u015fablonun alan grubu di\u011fer 1 \u015fablon taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor"
        },
        "18dec3122ea08276dd94476904bcef7b": {
            "text": "Bu \u015fablonun alan grubu di\u011fer \u015fablonlar taraf\u0131ndan kullan\u0131l\u0131yor : %d"
        },
        "7df96b18c230f90ada0a9e2307226338": {
            "text": "\u015eablonlar"
        },
        "6855bfdf44496210543dabeb8f88a1c0": {
            "text": "Sistem"
        },
        "b16492fba46029659b0d16ce05bab82f": {
            "text": "Yeni \u015eablon Ekle"
        },
        "e08a48beb01151e3dbd6c4b01d14d641": {
            "text": "Hepsini G\u00f6ster"
        },
        "2da33125162e59b2ff307fb050040ead": {
            "text": "\u0130sim"
        },
        "0934f0c8ef59c46cd3f23477dc242642": {
            "text": "Etiket"
        },
        "6468942ecc94c202802ee17efdbda184": {
            "text": "Alanlar"
        },
        "adc3250d7ccf9a0303cc0b44d70917d6": {
            "text": "Sayfalar"
        },
        "bd1ab8d7a2147046de89d54d6d03f39d": {
            "text": "sistem"
        },
        "7de04564993d28e2b32be513c1575777": {
            "text": "eri\u015fim"
        },
        "b81ec9ff37dd594fd51bb7b72bc82e34": {
            "text": "dosya-yok"
        },
        "ce74097d91e1181f033e39e38736dd5a": {
            "text": "\u00f6nbellek"
        },
        "0630333bf0b09b371182fe756dec526a": {
            "text": "URL sekmeleri"
        },
        "289abb71620e21f484c91df47d263eec": {
            "text": "Sayfa numaralar\u0131"
        },
        "a90b5efafea041e94da7fffd2bd530a3": {
            "text": "Temel"
        },
        "2a138a3c1a54958a39f65b80e666b643": {
            "text": "Etiket"
        },
        "799ef6a367b3b36deb5be25ef8e7c91a": {
            "text": "Eri\u015fim"
        },
        "0daea515bb26aec31f4e6ebbee953cd7": {
            "text": "Aile"
        },
        "21ddd66d87bebbaaf6bba5319e5b7f97": {
            "text": "URL'ler"
        },
        "ff2e33d2066471fd192bf41c39322cd1": {
            "text": "\u00d6nbellek"
        },
        "3be3efa6643b5a3f2af79ace0a5145c4": {
            "text": "Geli\u015fmi\u015f"
        },
        "08b4ed72628b718cbe3158eb2eaf10a2": {
            "text": "Sistem"
        },
        "ac97a1ad01bd7b48508de449e229a73d": {
            "text": "\u0130\u00e7eri Aktar"
        },
        "b2a6343356c7cf0f4c1aae50c2cac1b7": {
            "text": "Sil"
        },
        "d5778a8b84efb3233d070016adb93326": {
            "text": "Kaydet"
        },
        "03a481d8869ea4aa815e15943c4577dd": {
            "text": "Alan Grubu"
        },
        "2bcb87bddf14231177c0d5a7be879871": {
            "text": "Alanlar"
        },
        "c900d3e459e4a6e87b601d950c86a3bb": {
            "text": "Alanlar"
        },
        "3542eba15a5738faa3ec20dac5e8c2b1": {
            "text": "\u00d6nbellek Zaman\u0131"
        },
        "afd2f2d22bac5fd1faf1abf753685366": {
            "text": "Rol"
        },
        "30a75d09489b9f6a393c3885b81ec0b1": {
            "text": "Sayfalar\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"
        },
        "95faabcca5ce9361cfbbfdac564540a6": {
            "text": "\u015eablon : %s i\u00e7in Alan-grubu de\u011fi\u015ftir"
        },
        "48a72eabb7f3f13f0d942bb2cdfe9811": {
            "text": "Alan-grubu de\u011fi\u015ftirilme iptal edildi"
        },
        "62596dd3b1918d492b97f5945dc8aea8": {
            "text": "De\u011fi\u015ftirilen alan-grubu : %s"
        },
        "b58b1fada0411080ca80b5199d2e56ce": {
            "text": "\u015eablondaki :  %s Alanlar\u0131 Sil"
        },
        "b82a3ccab15c9f7ea79ccae4fb4b7c3a": {
            "text": "\u015eablondaki alanlar\u0131 sil"
        },
        "b9b9ac08c6bde335d1b5758d4dfcd1da": {
            "text": "\u015eablondaki : \"%2$s\" Alan\u0131 sil : \"%1$s\""
        },
        "3617ad2fed81de1357bb35b0459bf8b8": {
            "text": "Bu \u015fablon yeniden adland\u0131r\u0131lamaz, \u00e7\u00fcnk\u00fc sistem \u015fablonu"
        },
        "690d663be740c77b16476dfd06a4a4b7": {
            "text": "Ad \"%s\" zaten kullan\u0131mda"
        },
        "7b2365f3c03bbf66c17531b39af975f9": {
            "text": "Yeniden adland\u0131r\u0131lan \u015fablon (eski-ad) \"%1$s\" (yeni-ad) \"%2$s\""
        },
        "348267a4dada558acc9b2cd1b68ad41e": {
            "text": "Yeniden adland\u0131r\u0131lan \u015fablon dosyas\u0131 (eski-ad) \"%1$s\" (yeni-ad) \"%2$s\""
        },
        "ea24ff7efc7e185e1c6f8d52266fefdc": {
            "text": "Yeniden adland\u0131r\u0131lam\u0131yor (eski-ad) \"%1$s\" (yeni-ad) \"%2$s\" (klas\u00f6r) \"%3$s\". Manuel olarak dosya sisteminde yeniden adland\u0131rman\u0131z gerekiyor."
        },
        "cbb29209ccd6a869e389572e793b1f1b": {
            "text": "\u015eablon dosyas\u0131 : \"%1$s\", \"%2$s\" klas\u00f6r\u00fcnde bulunamad\u0131. Dosyay\u0131 manuel olarak dosya sisteminizde yeniden adland\u0131rman\u0131z gerekiyor (eski-ad) \"%3$s\" (yeni-ad) \"%1$s\"."
        },
        "d40a1614c5e9e10db2d5d9f94a0482bb": {
            "text": "\u015eablonu yeniden adland\u0131r (eski-ad) \"%1$s\" (yeni-ad) \"%2$s\""
        },
        "f7c1d3ba270aa43fe36e00ee3a1e9718": {
            "text": "L\u00fctfen kutuyu i\u015faretleyerek, \u015fablonu yeniden adland\u0131rmay\u0131 onaylay\u0131n\u0131z."
        },
        "82ae9be0c318ed67592703448c77d4d6": {
            "text": "\u015eablon dosyas\u0131 : \"%2\" yaz\u0131labilir g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor, g\u00f6ndere bast\u0131\u011f\u0131n\u0131zda yeniden adland\u0131rmay\u0131 deniyece\u011fiz."
        },
        "df3f89873c6527f24453345a6b7f263f": {
            "text": "\u015eablon dosyas\u0131na : \"%1$s\" yaz\u0131lam\u0131yor. L\u00fctfen g\u00f6ndere basmadan \u00f6nce bu dosyay\u0131 : \"%2$s\"  yeniden adland\u0131r\u0131n."
        },
        "29a2d50c9d90354a16943888d8e700da": {
            "text": "Silinen alan \"%1$s\" \u015fablon\/alan-grubu \"%2$s\""
        },
        "da49c8bb3f9748634bedc77fac9221f9": {
            "text": "Eklenen alan \"%1$s\" \u015fablon\/alan-grubu \"%2$s\""
        },
        "31a0330754505f0778be18e7b4dbc661": {
            "text": "Kontrol sayfas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131ndaki \u015fablonlar\u0131 listele ve d\u00fczenle"
        },
        "46c22ba22392809d478c6f312de87f62": {
            "text": "\u00c7ocuk Ekle"
        },
        "501dba7089bbfb45c7c1a733477bcdc5": {
            "text": "Bu \u015fablon i\u00e7in iste\u011fe ba\u011fl\u0131 sayfa URL ayarlar\u0131"
        },
        "23f23b8b2e4cc5c8517468a6d001b3fd": {
            "text": "\u00c7\u0131kt\u0131 \u00d6nbelle\u011fi"
        },
        "244561833b6ce4599891cf9e33fb33d6": {
            "text": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 geli\u015fmi\u015f \u015fablon ayarlar\u0131"
        },
        "5dd56426fff182e0610cc0bf9d389437": {
            "text": "Sistemin belirledi\u011fi \u015fablon ayarlar\u0131"
        },
        "bef497d3a07d13fedba143fc543e606d": {
            "text": "Ba\u015fka bir \u015fablondan alanlar\u0131 i\u00e7eri aktar"
        },
        "0d4ca2b82aa1381b25348c8509009839": {
            "text": "\u015eablonu sil"
        },
        "f89bc18e7afb05b3ac03300bec624b63": {
            "text": "Silme i\u015flemini onayla"
        },
        "833914963b9e76310195f43171e185a6": {
            "text": "Bu \u015fablon silinemez"
        },
        "f7c9b4730186dec196b0eaf4be43f530": {
            "text": "Sistem \u015fablonlar\u0131 silinemez"
        },
        "890f96a8e633d19ff700b360949982af": {
            "text": "Not, \u015fablonu silmeniz sadece \u015fablonu veritaban\u0131ndan siler, diskinizden \u015fablonu silmez."
        },
        "0968f67bf85224770756cc134016da2b": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, her \u015fablon kendi alan grubunu y\u00f6netir. E\u011fer bu \u015fablonun ba\u015fka bir \u015fablondaki alanlar\u0131 kullanmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z, buradan se\u00e7in."
        },
        "6f8d1b93e4aad53511c85e29ed36b3d0": {
            "text": "(varsay\u0131lan)"
        },
        "b6b0afb901a4db116f6b8403cf434280": {
            "text": "Bu \u015fablon taraf\u0131ndan kullan\u0131lan alanlar\u0131n listesi. Bu \u015fablon alanlar\u0131n\u0131 '%s' \u015fablonundan al\u0131yor."
        },
        "7fc1fde9711c421115c890cd0d181100": {
            "text": "Bu \u015fablon taraf\u0131ndan kullan\u0131lan alanlar\u0131 tan\u0131mlay\u0131n. Ayn\u0131 zamanda ta\u015f\u0131 ve b\u0131rak y\u00f6ntemi ile alanlar\u0131n s\u0131ralamas\u0131n\u0131 yapabilirsiniz."
        },
        "6daa35fd97a645b8e37cae080eab3de9": {
            "text": "Alan Ekle"
        },
        "71bb941583eef6e3e5ed3eaad39cc315": {
            "text": "Ba\u015fka bir \u015fablon taraf\u0131ndan kullan\u0131lan alanlar\u0131 kopyala."
        },
        "0a18045f3c2d800b18fc146d3f16b97e": {
            "text": "E\u011fer ba\u015fka bir \u015fablon taraf\u0131ndan kullan\u0131lan alanlar\u0131 kopyalamak istiyorsan\u0131z, buradan se\u00e7in. Bu \u015fablonda mevcut olan alanlar yaln\u0131z kalacak."
        },
        "e71a260bc8db16e30f2dedeba9440a25": {
            "text": "\u00d6rnek : 60 = 1 dakika, 600 = 10 dakika, 3600 = 1 saat, 86400 = 1 g\u00fcn, 604800 = 1 hafta, 2419200 = 1 ay."
        },
        "0f62a8abd379b96004d8118b0d9a2399": {
            "text": "\u015eablonun \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131n\u0131 \u00f6nbelle\u011fe almak i\u00e7in s\u00fcre girin (saniye olarak). \u00d6nbellek a\u011f\u0131r sayfalar\u0131n sayfa \u00e7\u0131kt\u0131 s\u00fcresinde \u00f6nemli \u00f6l\u00e7\u00fcde yard\u0131mc\u0131 olabilir. Fakat \u00f6nbellek formdan gelen veri de\u011fi\u015fimlerinin oldu\u011fu \u015fablonlarda yada oturumlarda kullan\u0131lmamal\u0131d\u0131r. URL sekmeleri \u00f6nbelleklenebilir fakat GET ve POST i\u015flemleri \u00f6nbelleklenemez."
        },
        "fa15c33b6ad59f9f8183f1b3c68ab082": {
            "text": "Sayfa Kay\u0131t \/ \u00d6nbellek Zaman A\u015f\u0131m\u0131"
        },
        "7ff5f438d6cc10c5f333e97329c72daa": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfa kay\u0131t edildi\u011finde, \u00f6nbellekleme i\u00e7in ne gerekli?"
        },
        "fe4a994d36e75cfb408bdf0b5dd7af09": {
            "text": "Kay\u0131t edilen sayfa i\u00e7in \u00f6nbelle\u011fi temizle (varsay\u0131lan)"
        },
        "e83d2e6601e2f724159034563ad4fde0": {
            "text": "* site i\u00e7in \u00f6nbelle\u011fi temizle"
        },
        "3bba41317ab3da84fd247ebaa32ea821": {
            "text": "Kay\u0131t edilen sayfa ve ebeveynlerin \u00f6nbelle\u011fini temizle (ana sayfa dahil)"
        },
        "f841b3150a439220f669e77e12ea0bda": {
            "text": "Kay\u0131t edilen sayfa ve benim belirtti\u011fim sayfalar\u0131n \u00f6nbelle\u011fini temizle"
        },
        "cd88ce600576fcc630878b5e374835a5": {
            "text": "Hi\u00e7bir\u015fey yapma"
        },
        "cac7796ca8e88c31d8b23733cb7aaf03": {
            "text": "*Maksimum performans, s\u00fcresi dolmu\u015f \u00f6nbellek dosyalar\u0131 grup olarak temizlenir."
        },
        "7ebdcad871020558be972578bdf46a10": {
            "text": "Di\u011fer \u00f6nbelle\u011fi temizlenecek sayfalar\u0131 belirtin"
        },
        "501a09415d30cab1819195e5566a0c0d": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar kay\u0131t edildi\u011finde, \u00f6nbellek dosyalar\u0131 temizlenecek. Di\u011fer \u00f6nbelle\u011finin temizlenmesini istedi\u011finiz sayfalar\u0131 se\u00e7in."
        },
        "d6b522c2ed20093505dfa63be2ba0454": {
            "text": "Sayfa belirtilen kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in y\u00fcklendi\u011finde, sayfay\u0131 \u00f6nbelle\u011fe al"
        },
        "787f82b093280bcb87901ea228d7b083": {
            "text": "Sadece Misafir"
        },
        "8a8e700d3ef2487708d671db81ed8ce3": {
            "text": "Misafir ve giri\u015f yapm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar"
        },
        "8d5e98c594942c49efea1af30c90efe5": {
            "text": "Not, Kullan\u0131c\u0131n\u0131n d\u00fczenleme yetkisi olan sayfalarda \u00f6nbellek devre d\u0131\u015f\u0131d\u0131r, burada ne se\u00e7ti\u011finize dikkan edin."
        },
        "d1db89af3df82862d45c9755e9aa0075": {
            "text": "GET de\u011fi\u015fkenleri i\u00e7in \u00f6nbellek devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "ad63801f30d93a9f54257aa637d5ed89": {
            "text": "POST de\u011fi\u015fkenleri i\u00e7in \u00f6nbellek devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "dcc07e185c0c88ca7c4439fbaa56e4cb": {
            "text": "\u015eablonunuzun \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131 \u00f6nbelle\u011fe al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda, bu tipe ait de\u011fi\u015fkenler varsay\u0131lan olarak dikkate al\u0131nmayacak. \u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak iteklerde engellenmesi i\u00e7in bir yada daha fazla de\u011fi\u015fken ad\u0131 belirtebilirsiniz."
        },
        "f32d42af055544c46a989bceee851733": {
            "text": "Bir yada daha fazla de\u011fi\u015fken ad\u0131 girin. E\u011fer birden fazla de\u011fi\u015fken ad\u0131 giriyorsan\u0131z her birini bo\u015fluk b\u0131rakarak ay\u0131r\u0131n."
        },
        "189f63f277cd73395561651753563065": {
            "text": "Etiketler"
        },
        "7f511c25eccff9ce7127eecfb136f443": {
            "text": "Herbir etiket bir kelimeden olu\u015fmal\u0131 (heceleme olur)"
        },
        "9238cda6a9c91cd5cc846791a49ba3ab": {
            "text": "\u015eablon listesinde kapal\u0131 bir etiket yapmak i\u00e7in, \u00f6nlerine bir tire ekleyin, \u00f6rnek : -merhaba"
        },
        "f9c716f29bd379e49e4485ea8afd1556": {
            "text": "\u015eablonu Yeniden Adland\u0131r"
        },
        "f1a2199b60e95006b3d66f9eb5a9e621": {
            "text": "Ad \u015fablona eri\u015fim i\u00e7in kullan\u0131lacak. Bu ayn\u0131 zamanda '\/site\/templates\/' alt\u0131nda bulunan \u015fablonun dosya ad\u0131d\u0131r (.php eklentisi ile)."
        },
        "04f22e1af73c705475a4cc38a5c89ae3": {
            "text": "\u015eablon ad\u0131 yaz\u0131labilir ve yeniden adland\u0131r\u0131lacak."
        },
        "8d5a5a7af810d2ef80cf02082615c9dd": {
            "text": "\u015eablon dosyas\u0131 yaz\u0131lamaz, bunun i\u00e7in manuel olarak yeniden adland\u0131rman\u0131z gerekiyor (Kay\u0131t ettikten sonra talimatlar yerine getirilecektir)."
        },
        "e1f4b06346cdbed5063a5e42a9593f59": {
            "text": "(a-z) karakterleri, (0-9) say\u0131lar\u0131, tire ve alt tire i\u00e7eren bir konbinasyon girin (bo\u015fluksuz). Dosya uzant\u0131s\u0131n\u0131 i\u00e7ermesin (.php)."
        },
        "30281e3b2fa626d5f52c833c541c84ac": {
            "text": "Bu \u015fablonu \u00e7o\u011falt\/kopyala?"
        },
        "b69fde670b130ace1c7890c8be5b289b": {
            "text": "E\u011fer bu \u015fablonu \u00e7o\u011faltmak\/kopyalam istiyorsan\u0131z kutuyu i\u015faretleyin. Kaydetti\u011finizde kopya olu\u015fturulacak. E\u011fer \u015fablon klas\u00f6r\u00fcn\u00fcz yaz\u0131labilir ise ve \u015fablon bir dosyaya sahip ise ayn\u0131 zamanda dosyada kopyalanacak."
        },
        "e9c90e0ba4fdd701df9d4ff73c82dc3e": {
            "text": "Alternatif \u015eablon Dosyas\u0131"
        },
        "f8faba0e1d9c277a84bb16a48f9d57f6": {
            "text": "E\u011fer \u015fablon dosya ad\u0131 bundan farkl\u0131 ise : %s"
        },
        "217ca16c1e160b229a71c244512c3d4d": {
            "text": "\u015eablon dosyalar\u0131n\u0131n bu dizinde oldu\u011fu varsay\u0131l\u0131r : %s"
        },
        "043008c261f9d0e109c03ab63e047bcd": {
            "text": "\u015eablonun dosya uzant\u0131s\u0131n\u0131n bu oldu\u011fu varsay\u0131l\u0131r: %s"
        },
        "7328590933d4202f89220d6b435b0e8f": {
            "text": "Y\u00f6netim paneli sayfa listesinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek alan listesi"
        },
        "b1a8a50c7276f36aeca631c5f4d18c9d": {
            "text": "Bu alanlardan bir yada birden fazla girebilirsiniz :"
        },
        "75b29cfc6e6beeb50a4e6b005ee2cab1": {
            "text": "Ayn\u0131 zamanda bir [ikon ad\u0131](http:\/\/fontawesome.io\/cheatsheet\/) girebilirsiniz, \u00f6rnek : icon-file yada fa-file (iki formatta \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r)."
        },
        "8a08c3b7f2922be4ad8e59744781b796": {
            "text": "Sayfa Ad\u0131 Format\u0131"
        },
        "707380d7bcc2ece9eead5a5879fb1c22": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanarak d\u00fczenleme ve eri\u015fim yetkilerini y\u00f6netmek istiyormusunuz?"
        },
        "22ac5f69365966a7ce509e349b23539a": {
            "text": "E\u011fer 'Evet' ti se\u00e7erseniz, Bu \u015fablonu kullanan sayfalara eri\u015fim sa\u011flayabilecek rolleri belirleyebilirsiniz. E\u011fer 'Hay\u0131r' \u0131 se\u00e7erseniz, bu \u015fablonu kullanan sayfalar eri\u015fim yetkilerini ebeveyn olan sayfadan alacak."
        },
        "26b6d64574e88f30f407e16212dc4d57": {
            "text": "Eri\u015fim yetkisi olmayan bir kullan\u0131c\u0131 bu sayfaya eri\u015fmek istiyorsa ne yap\u0131lmal\u0131?"
        },
        "e13c4cbb7f089450e12b10561001f9e1": {
            "text": "E\u011fer sayfaya eri\u015fim yetkisi olmayan bir kullan\u0131c\u0131 bu \u015fablonu kullanan sayfaya eri\u015fmek istiyorsa, ne yap\u0131lmal\u0131?"
        },
        "998806f5cd0395d2ea2c406b57463397": {
            "text": "Bir 404 sayfas\u0131 g\u00f6ster"
        },
        "1adb25e12d2b0d06683c3dc04e833631": {
            "text": "Giri\u015f sayfas\u0131n\u0131 g\u00f6ster : %s"
        },
        "225237dc381e612f4bbf08dd75efdb71": {
            "text": "Ba\u015fka bir URL ye y\u00f6nlendir"
        },
        "6b01f3d73dbcea918c2e08424f41c87c": {
            "text": "Kullan\u0131c\u0131n eri\u015fim yetkisi yok ise, y\u00f6nlendirmek istedi\u011finiz URL girin"
        },
        "b12715241d6f9d36629e189651930f08": {
            "text": "E\u011fer bu alan\u0131 \"ba\u015fka bir URL'ye y\u00f6nlendirmeyi\" se\u00e7tiyseniz bu alana uygulanabilir."
        },
        "2f2055affca16d8404e278fc1d6c3a07": {
            "text": "\u0130ste\u011fe Ba\u011fl\u0131 : URL'de, '{id}' \u015feklinde etiketler i\u00e7erebilir (GET de\u011fi\u015fkenleri), ve e\u011fer isterseniz, sayfa ID si ile yer de\u011fi\u015ftirecektir."
        },
        "77b116ba76d6cad7420de0729f5437cb": {
            "text": "Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 eri\u015fim yetkisi yoksa sayfaalr aranabilir olsun mu?"
        },
        "6ceb6814781363fa5e58fc38fe5910a1": {
            "text": "Kullan\u0131c\u0131n\u0131n bu \u015fablonu kullanan bir sayfay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme yetkisi yoksa, aramalarda ve sayfa listelemelerinde ne yap\u0131ls\u0131n?"
        },
        "9afb9f536d5471f188308f8e160a555c": {
            "text": "Evet - Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme eri\u015fimi yoksa, sayfalar aramalarda\/listelemelerde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"
        },
        "ac32650de5a87d0e83f088edcefbc9a8": {
            "text": "Hay\u0131r - Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme eri\u015fimi olana kadar sayfalar\u0131 aramalarda\/listelemelerde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme"
        },
        "724da4546b6908025f8a9fa99885297f": {
            "text": "API Notu : Bu ayar PageArrays dan gelen $pages->find() sonucuna, $page->children() ve di\u011fer fonksiyonlara etki edecek."
        },
        "e91c9dce55b792f0254aeb69ba314f17": {
            "text": "Hangi roller bu \u015fablonu kullanan sayfalara eri\u015febilir (ve sonrakiler i\u00e7in)?"
        },
        "13944cf77acdf1b9e49f6383c101ae89": {
            "text": "(herkes)"
        },
        "211addf77f182a8c4e3b0911eb82e05f": {
            "text": "Silinen \u015fablon"
        },
        "ce79a399cbe0a2128106c428d5f5227c": {
            "text": "Kay\u0131t edilen \u015fablon : %s"
        },
        "0ad1fc6237db839537da704c90b40c53": {
            "text": "Kopyas\u0131 olu\u015fturulan \u015fablon (eski) \"%1$s\" (yeni) \"%2$s\". Geli\u015fmi\u015f tab\u0131na t\u0131klayarak yeniden adland\u0131rabilirsiniz, \"%2$s\""
        },
        "dbb2a9bf7f53894204e7b75a4a323fa2": {
            "text": "\u015eablonun kopyas\u0131n\u0131 olu\u015ftururken hata olu\u015ftu"
        },
        "a9b81f1f8d87e20c79d70ad42cc924e3": {
            "text": "\u00c7o\u011falt\u0131lan alanlar (eski) \"%1$s\" (yeni) \"%2$s\""
        },
        "a2b2765c9702ca543cd769b157062377": {
            "text": "Alan \"%s\" silinemiyor, \u00e7\u00fcnk\u00fc k\u00fcresel olarak t\u00fcm alan-grublar\u0131 taraf\u0131ndan gerekli"
        },
        "6e82edd479b2b5c07f250031d13a9b92": {
            "text": "Kay\u0131t edilen alan-grubu: %s"
        },
        "fddc330c21a2e3fa08c9af7307dd2046": {
            "text": "Silinecek alanlar"
        },
        "c69da3a709ad376098eb517be436a12b": {
            "text": "Alan-grubu de\u011fi\u015ftirme talebinde bulundunuz (ekis) \"%1$s\" (yeni) \"%2$s\"."
        },
        "0cd878f5f6c3ecd2d309d74c608cf0e3": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalardan a\u015fa\u011f\u0131daki alanlar kal\u0131c\u0131 olarak silinecek :"
        },
        "794ed990b58e042f53c8e1b0f9c48b77": {
            "text": "Formu g\u00f6ndermeden \u00f6nce alan-grubunu de\u011fi\u015ftirmek istedi\u011finizi onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 ve sonucu anlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 konfirme etmek i\u00e7in kutuyu i\u015faretleyin."
        },
        "1a1e5b08d1538484177a49ce2168b297": {
            "text": "L\u00fctfen alan-grubunu de\u011fi\u015ftirme i\u015flemini onaylay\u0131n : (eski) \"%1$s\" (yeni) \"%2$s\""
        },
        "297401f75a53c46e41a44c9d91738f1e": {
            "text": "Bu \u015fablondan bir yada daha fazla alan kald\u0131rmak i\u00e7in ba\u015fvurdunuz. Bu silme i\u015flemi alanlara ait verilerin kal\u0131c\u0131 olarak silinmesine neden olacakt\u0131r. Silme i\u015flemini onaylad\u0131ktan sonra, e\u011fer alanlar \u00e7ok fazla veri i\u00e7eriyorsa bu i\u015flem s\u0131ras\u0131nda uzun s\u00fcre beklemeniz gerekecek. E\u011fer ne yapmak istedi\u011finiz anlad\u0131ysan\u0131z ve alanlar\u0131 silme i\u015flemini onayl\u0131yorsan\u0131z kutuyu i\u015faretleyin."
        },
        "5cb36b26303f4abb0dea36f9bb96887f": {
            "text": "E\u011fer g\u00f6rsel olarak bu \u015fablonu di\u011fer \u015fablon listesiyle grup olarak ayarlamak istiyorsan\u0131z, kelime olarak bir etiket girin. Di\u011fer gruplamak istedi\u011finiz \u015fablonlarada ayn\u0131 \u015fablon etiketini girin. Birden fazla etiket girmek istiyorsan\u0131z, her bir etiketi bo\u015fluk ile ay\u0131r\u0131n. E\u011fer sayfan\u0131zda birden \u00e7ok \u015fablon var ise, etiketleri kullanmak faydal\u0131 olabilir."
        },
        "61b468c296e8ff1ed4c18bd86392e1cc": {
            "text": "Y\u00f6netim panelinde Sayfa Listesinden g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in bir yada birden fazla alan ad\u0131 belirtin. E\u011fer bo\u015f b\u0131rak\u0131rsan\u0131z, ProcessPageList mod\u00fcl ayarlar\u0131 varsay\u0131lan olarak kullan\u0131lacak. Alan adlar\u0131 bo\u015fluk ve\/yada virg\u00fcl ile ayr\u0131lmal\u0131d\u0131r. Bo\u015f alanlar g\u00f6rmezden gelinecek."
        },
        "8a396099e3eecefcbbbbac1715a464de": {
            "text": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 sayfa ad\u0131 format\u0131, yeni sayfa eklendi\u011finde kullan\u0131lacak. Bu se\u00e7enek yeni sayfa ekledi\u011finizde \"Sayfa Ekleme\" ad\u0131m\u0131 aylayacak. \u00c7al\u0131\u015f\u0131rken, bu \u015fablonu kullanan ebeveyn safalar\u0131n bu \u015fablona  (%s) tan\u0131ml\u0131 olmas\u0131 gerekiyor, bir \u00e7ocu\u011fa izin veriliyor (ebeveyn taraf\u0131ndan kullan\u0131lan \u015fablanu g\u00f6rmek i\u00e7in \"aile\" tab\u0131na bak\u0131n)."
        },
        "6058394e74833c97153b0edaec2fb369": {
            "text": "\u0130stedi\u011finiz bir yaz\u0131y\u0131 buraya girebilirsiniz. Yeni sayfa olu\u015fturuldu\u011funda ve isim benzersiz de\u011fil ise, artan bir yaz\u0131 sayfa ad\u0131n\u0131n sonuna eklenecek."
        },
        "026e4114c3bd578141d593edfdcba4b6": {
            "text": "E\u011fer sayfa adlar\u0131n\u0131 ba\u015fl\u0131k alan\u0131ndaki de\u011ferden almas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z, \"ba\u015fl\u0131k\" girin (t\u0131rnak i\u015fareti i\u00e7ermeyen)"
        },
        "cde43753349041653da0d29cc52a15fa": {
            "text": "E\u011fer sayfa adlar\u0131n\u0131n olu\u015fturulma tarihi\/zaman\u0131n olu\u015fmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z: [Tarih Format\u0131](http:\/\/www.php.net\/manual\/en\/function.date.php) girin. Tarih format\u0131n\u0131z\u0131n kabul edilebilmesi i\u00e7in en az bir alfa-say\u0131sal karekter i\u00e7ermelidir (buna benzer : taksim i\u015fareti \"\/\" yada iki nokta \u00fcst \u00fcste \":\"). \u00d6rnek : \"Ymd H:i:s\" sayfa adlar\u0131ndaki sonu\u00e7 : \"2014-10-30-12-39-01\". G\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz gibi, alfa-say\u0131sal karakterler formatlanm\u0131\u015f tarih\/zamanda hala mevcut ve tire ile de\u011fi\u015ftirildiler."
        },
        "dc8ce981931b1e9b1f784c57730a67c1": {
            "text": "L\u00fctfen not edin, T\u00fcm bu sistem ayarlar\u0131 ProcessWire sistem geli\u015ftirmeyi etkiler (site geli\u015ftirmesi de\u011fil). Kendi riskiniz dahilinde kullan\u0131n."
        },
        "3920cc9a9feba6acfae659a68688f13c": {
            "text": "Sistem Bayra\u011f\u0131?"
        },
        "e92f2f24e876c414f6cca0e1ed3bfa73": {
            "text": "E\u011fer i\u015faretliyse, bu \u015fablon sistem \u015fablonu olarak belirlenecek ve silinemez olacak. Sistem bayra\u011f\u0131 bir kere belirlendi\u011finde, sadece API (fileSystemOverride) ile kald\u0131r\u0131labilir."
        },
        "86c66b6c28f25016de70be40475eb881": {
            "text": "API: $template->flagSystem = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "0b81495a48a77b7743e0a20fa02e6af9": {
            "text": "Sayfa S\u0131n\u0131f (Class) Ad\u0131"
        },
        "cfab2e7a62a89871220c3ebac5367331": {
            "text": "Sayfa olu\u015fturulurken \u015fablonun kullanaca\u011f\u0131 PHP S\u0131n\u0131f\u0131n\u0131n (Class) ad\u0131. Varsay\u0131lan olarak, Sayfa olu\u015ftururken sayfalar \"Page\" s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131 (Class) kullan\u0131r. Saya olu\u015fturmak i\u00e7in ba\u015fka bir Sayfa (Page) S\u0131n\u0131f\u0131 (Class)  kullanm\u0131yorsan\u0131z bo\u015f b\u0131rakabilirsiniz."
        },
        "9278bd133a7f5cd50f24a5a253f8ac9b": {
            "text": "API: $template->pageClass = \"S\u0131n\u0131fAd\u0131\";"
        },
        "85ac227eb16808008afaf07f66cf0f7e": {
            "text": "K\u00fcresel Alanlar\u0131 G\u00f6zard\u0131 Et?"
        },
        "fd83133f05e8bacf7eb368a2d95de8fe": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, bir alan 'k\u00fcresel' olarak i\u015faretlendi\u011finde, t\u00fcm \u015fablonlarda zorunlu olacak (ve bu alan\u0131 i\u00e7ermeyen \u015fablonlara otomatik olarak eklenecek). E\u011fer bu \u015fablonun \u00f6zel bir ama\u00e7tan dolay\u0131 \"k\u00fcresel\" alanlar\u0131 kullanmas\u0131n\u0131 istemiyorsan\u0131z, kutuyu i\u015faretleyerek \"k\u00fcresel\" alanlar\u0131 kullanmamas\u0131n\u0131 sa\u011flayabilirsiniz."
        },
        "381e3cba7a92b2d007d0d534a58b17ff": {
            "text": "API: $template->noGlobal = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "0176d878928026caefe7c81262335e1d": {
            "text": "\u0130\u00e7erik tab\u0131nda \"isim(name)\" alan\u0131n\u0131 g\u00f6ster?"
        },
        "61788997b579a9bcfe17e394d394ad01": {
            "text": "Varsay\u0131lan olarak, g\u00f6mme \"isim (name)\" alan\u0131 sayfa edit\u00f6r\u00fcndeki \"ayarlar\" tab\u0131nda yer al\u0131r. E\u011fer \"i\u00e7erik\" tab\u0131nda yer almas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z kutuyu i\u015faretleyin."
        },
        "e864c0d94cbc5dc0faf1ce78d9021e63": {
            "text": "API: $template->nameContentTab = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "42a6e7a5ed0d0ae111fa88a2ccf1aca2": {
            "text": "Sayfalar\u0131n ta\u015f\u0131nmas\u0131na izin verme?"
        },
        "518270f594c5488ff1f8de2ac0429f0e": {
            "text": "E\u011fer bu \u015fablonu kullanan sayfalar\u0131n ta\u015f\u0131nmas\u0131n\u0131 engellemek istiyorsan\u0131z (ebeveyn de\u011fi\u015ftirme), bu kutuyu t\u0131klay\u0131n."
        },
        "7ee14ea7ba968378f99fb3efa7ac22da": {
            "text": "API: $template->noMove = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "b919a5aafc6740109c0c58fe51916178": {
            "text": "Sayfalar\u0131n \u015fablonlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmesine izin verme?"
        },
        "6bb5af6d5240fb8b1d720a7e5bec4497": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, Bu \u015fablonu kullanan sayfalar \u015fablonlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftiremeyecek."
        },
        "5c9171f7b16eac3245d2e5f3e79aadbc": {
            "text": "API: $template->noChangeTemplate = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "29f47bc61ea7a6f45ee3d36da3a3feff": {
            "text": "Yay\u0131nlanmam\u0131\u015f sayfalara izin verme"
        },
        "94c9fe9ddbd9380ceb726bef40232ea3": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, bu \u015fablonu kullanan sayfalar sadece yay\u0131nlanm\u0131\u015f konumda olabilirler ve yay\u0131ndan kald\u0131r\u0131lamazlar."
        },
        "691edb2dd99517cf0e15dbf596e10cc5": {
            "text": "API: $template->noUnpublish = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "19a460b1edf9cc0616cd0ce03e9a0ddf": {
            "text": "\u00c7\u00f6p Kutusu Se\u00e7ene\u011fi Devre D\u0131\u015f\u0131?"
        },
        "38354c9531a0d7056f7f98de8810a2f1": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, Bu \u015fablonu kullanan sayfalar \u00e7\u00f6p kutusuna g\u00f6nderilmek i\u00e7in bir se\u00e7enek i\u00e7ermeyecekler."
        },
        "69385004eb4f22d17482beb09e549453": {
            "text": "API: $template->noTrash = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "a7c1ec59b9f4fea9e41e1ca799437193": {
            "text": "Ayarlar Se\u00e7ene\u011fi Tab\u0131?"
        },
        "abad59d4cf5691fd0506cb650dff0f5b": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, bu \u015fablonu kullanan sayfalar edit\u00f6rde \"ayarlar\" tab\u0131 i\u00e7ermeyecek."
        },
        "6a90024dcca935af3329542c3f346229": {
            "text": "API: $template->noSettings = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131"
        },
        "6064635b0dec3189859052c02adc0fc5": {
            "text": "Sayfa de\u011fi\u015fikliklerinde 'olu\u015fturan kullan\u0131c\u0131' ya izin ver?"
        },
        "16a657e6bf4576ef101f1bcca129694c": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, Bu \u015fablonu kullanan sayfalar \"olu\u015fturan kullan\u0131c\u0131\" (sadece superusers i\u00e7in ge\u00e7erli) se\u00e7ene\u011fine sahip olacak. Ayn\u0131 zamanda $page->createdUser yada $page->created_users_id fields alanlar\u0131 API arac\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile kay\u0131t edilebilecek."
        },
        "1684cd1767cda6618ed92febec9e78c6": {
            "text": "API: $template->allowChangeUser = 1; \/\/ yada 0 devre d\u0131\u015f\u0131. varsay\u0131lan 0."
        },
        "a8d7050d17168bae58f775f20d56eeba": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar\u0131n, alt sayfalar\u0131 varm\u0131?"
        },
        "0f79346b34fe5a07bf9ad38ef37e1723": {
            "text": "Bu \u015fablon yeni sayfalar i\u00e7in kullan\u0131labilir mi?"
        },
        "6ab8ac5b13a48347d2ca00a38bb06f94": {
            "text": "Bir \u00f6rnek vermek gerekirse, \"ana-sayfa\" \u015fablonunu ba\u015fka bir sayfada kullanmak istemeyebilirsiniz."
        },
        "1e791aefe4014d2551110c4348279487": {
            "text": "Alt sayfalar i\u00e7in izin verilen \u015fablonlar"
        },
        "fcdd2e278208618dfa795ed85ba1eb06": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar\u0131n alt sayfalar\u0131nda kullan\u0131labilecek \u015fablonlar\u0131 se\u00e7in. E\u011fer sadece bu \u015fablonu kullanarak sayfalar\u0131n yerle\u015fimini k\u0131s\u0131tlamak istiyorsan\u0131z bunu kullan\u0131n."
        },
        "9927f70231db8b53612513d00b934a7c": {
            "text": "E\u011fer se\u00e7ili \u00f6\u011fe yoksa kullan\u0131c\u0131 eri\u015fimi limitlerine g\u00f6re t\u00fcm\u00fcne izin verilecek. Bir \u00f6rnek vermek gerekirse 'haber-listesi' \u015fablonuna ait alt sayfalar i\u00e7in 'haber-\u00f6\u011fesi' yada 'bas\u0131n-yay\u0131n\u0131' \u015fablonlar\u0131na izin verilebilir. "
        },
        "1b50b9bdfa1846ef031dc3cc190267d6": {
            "text": "Ebeveynler i\u00e7in izin verilen \u015fablonlar"
        },
        "8d3a827d5474c79dc3434e5e29f7a80f": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar i\u00e7in ebeveyn olarak izin verilecek \u015fablolar\u0131 se\u00e7in. Bu \u015fablonu kullanan sayfalar\u0131n yerle\u015fimini k\u0131s\u0131tlamak istiyorsan\u0131z bu se\u00e7ene\u011fi kullan\u0131n."
        },
        "dc70febc65985c326b6d7a85502ddc0a": {
            "text": "E\u011fer se\u00e7ili bir\u015fey yoksa kullan\u0131c\u0131 izinlerine ba\u011fl\u0131 olarak herhangibir ebeveyn \u015fablona izin verilecek. \u00d6rnek vermek gerekirse ''i\u015f\u00e7i' \u015fablonu i\u00e7in izin verilen ebeveyn sayfas\u0131n\u0131n \"\u015firket-klas\u00f6r\u00fc\" \u015fablonunu kullanmas\u0131 gerekir."
        },
        "92fe79a8aa59b037f5f6e2b43f89fea8": {
            "text": "Alt sayfalar i\u00e7in ad format\u0131"
        },
        "5cf485ae4559df60232a5ff0f87783cb": {
            "text": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131, Yeni bir alt sayfa olu\u015fturulmak istendi\u011finde kullan\u0131lacak sayfa ad\u0131 format\u0131. Bu yeni sayfa eklemek istedi\u011finizde \"Sayfa Ekle\" ad\u0131m\u0131n\u0131 atlam\u0131n\u0131z\u0131 aktive edecek. \u00c7al\u0131\u015ft\u0131rmak i\u00e7in, \"Alt sayfalar i\u00e7in izin verilmi\u015f \u015fablonlar\" alan\u0131nda tek (1) \u015fablon se\u00e7ili olmal\u0131d\u0131r."
        },
        "27dd547b53bb1b3c67c345f984747010": {
            "text": "Devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak i\u00e7in bo\u015f b\u0131rak\u0131n. Sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131ndan otomatik olarak almas\u0131 i\u00e7in \"ba\u015fl\u0131k\" (t\u0131rnaks\u0131z olarak) girin. [Tarih formatlar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla](http:\/\/processwire.com\/api\/modules\/process-template\/) se\u00e7enek i\u00e7ermekte."
        },
        "de4914b2943f3cfce0232ae281a8b155": {
            "text": "Yeni-sayfa ekleme k\u0131sayolunu men\u00fcde g\u00f6ster?"
        },
        "eaf9115aadc503ff009e4c769963a877": {
            "text": "\u0130\u015faretlendi\u011finde, Bu \u015fablonun k\u0131sayolunu (ana) Sayfalar ekran\u0131nda \"yeni sayfa ekle\" k\u0131sayolunda (tu\u015f\/men\u00fc ' de) g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olacak. Bu di\u011fer t\u00fcm ko\u015fullar\u0131 yerinde varsayar(a\u015fa\u011f\u0131ya bak\u0131n\u0131z)."
        },
        "91426b7105692d7c29b6307385ea99d1": {
            "text": "\u00c7al\u0131\u015fabilmesi i\u00e7in ko\u015ful zorunlu"
        },
        "635a2459897d3f0072993713558c84b0": {
            "text": "1. Bir ebeveyn \u015fablonu se\u00e7meniz gerekiyor (bak\u0131n\u0131z :\"izin verilen ebeveyn \u015fablonlar\u0131\" yukar\u0131da). E\u011fer birden (1) fazla se\u00e7iliyse, sadece ilki kullan\u0131lacak."
        },
        "b14d306525e8d6e9927d577a59064048": {
            "text": "2. Se\u00e7ili olan ebeveyn \u015fablonu alt sayfa olu\u015fturma iznine sahip olmal\u0131d\u0131r."
        },
        "b31e82dcc61dd6ba650389f38c6e154e": {
            "text": "3. Sisteminizde ebeveyn \u015fablonunu kullanan yanl\u0131zca 1 \u00f6rnek sayfa olmal\u0131d\u0131r."
        },
        "487b2fe79edc18261ed2e37e657c0b58": {
            "text": "4. Y\u00f6netim paneli temas\u0131 bu \u015fablonu destekliyor olmal\u0131."
        },
        "67c0041f81951ac9b6b46dd2311fb9aa": {
            "text": "Alt sayfalar i\u00e7in s\u0131ralama ayarlar\u0131"
        },
        "2a233a750cca4cc7bde0dcc7f8a2c4ec": {
            "text": "E\u011fer belirtilen alana g\u00f6re sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n s\u0131ralanmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z, buradan se\u00e7in. Aksi taktirde sayfa-ba\u015f\u0131na s\u0131ralama i\u00e7in \"Hi\u00e7biri\" se\u00e7ene\u011fini se\u00e7in.  Bu sayfa ayar\u0131n\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131lar, \"Hi\u00e7biri\" haricinde bir\u015fey se\u00e7erseniz, bu \u015fablonu kullanan sayfalar i\u00e7in bu se\u00e7enek ge\u00e7erli olmayacak."
        },
        "fd80e24b28f66f7a579ced68340fd3fa": {
            "text": "Sayfa Numaralar\u0131na \u0130zin Ver?"
        },
        "8bda693211f46eb289c8bdadedaf54ae": {
            "text": "E\u011fer se\u00e7iliyse, Bu \u015fablonu kullanan sayfalar\u0131n sayfa numaraland\u0131rmay\u0131 kabul ediyor olaack, URL sekmelerinde 'sayfa123' '123' yerine herhangibir pozitif numara gelebilir. \u00d6rnek : istenen URL '\/araclar\/sayfa3' otomatik olarak $input->pageNum 3 olur. Bu sayfaland\u0131rma i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r ve sadece sayfaland\u0131rma destekleye \u015fablonlarda kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. Not, sayfa numaralar\u0131 1 den ba\u015flar (o de\u011fil). E\u011fer URL sekmeleri ile kombine edildiyse (sonraki sekmeye bak\u0131n), sayfa numaras\u0131 URL nin son par\u00e7as\u0131 olmal\u0131d\u0131r."
        },
        "69b2806a857d0fb5778a31c1f88f59a0": {
            "text": "\u015eablonunuzdan mevcut sayfa numaras\u0131na eri\u015fmek i\u00e7in $input->pageNum;"
        },
        "3a426f05b968cc7c6022ac1388e7d8e7": {
            "text": "URL Sekmelerine \u0130zin Ver?"
        },
        "8c8b0529510e126bc81359c5a2ae3482": {
            "text": "Sayfa URL sinden sonra 3 URL sekmesine kadar destekleniyor. Bu herhangibir ASCII karakterleri (a-z), numaralar (0-9), noktalamalar ve alttan tireler kombinasyonu olabilir. \u015eablonunuzdan URL sekmelerine API kodu yad\u0131m\u0131yla $input->urlSegment(n) fonksiyonu yada $input->urlSegment[n] \u00f6zelli\u011fiyle (yerine [n] ile 1, 2 yada 3) \u015feklinde eri\u015fim sa\u011flayabilirsiniz."
        },
        "3f7071fb2ff5f5a0218c696722986007": {
            "text": "\u00d6rnek olarak : verilen URL \/path\/to\/page\/a\/b\/c\/, - \/path\/to\/page\/ sayfa yolu, ve \/a\/b\/c\/ ler sekmeler : $input->urlSegment1 = \"a\", $input->urlSegment2 = \"b\", ve $input->urlSegment3 = \"c\" dir. E\u011fer \u015fablonunuz bilinmeyen URL sekmeleri al\u0131yorsa, en iyi uygulama bir 404 hatas\u0131 g\u00f6stererek iste\u011fi iptal etmektir. API kodu bunu yapabilir : throw new Wire404Exception();"
        },
        "d5bf40c0f8c27c98db4d65ebc8cdc0c7": {
            "text": "Sayfa URL (ba\u011flant\u0131lar\u0131) taksim (\/) ile bitebilir?"
        },
        "60cb362641cd33525562c9d62d0f8d18": {
            "text": "E\u011fer 'Evet' ise, bu \u015fablonu kullanan t\u00fcm sayfalar\u0131n URL leri taksim '\/' i\u015faretiyle sonlanacak. Ve E\u011fer sayfa URL \u00fczerinden taksim i\u015fareti olmadan y\u00fcklendiyse, yeniden y\u00f6nlendirilecek. E\u011fer 'Hay\u0131r' i\u015faritliyse, taksim i\u015fareti olmayan versiyonu olacak. Not, bu davran\u0131\u015f\u0131n URL sekmeleri yada sayfa numaraland\u0131rma i\u00e7in zorunlu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 unutmay\u0131n. E\u011fer bir tercihiniz yok ise, 'Evet' oalrak se\u00e7ili b\u0131rakman\u0131z\u0131 tavsiye ederiz."
        },
        "115162847e362551c1dcaff31e64fa80": {
            "text": "\u015eema\/Protokol"
        },
        "249e45d525f325778f98cdd90eaf0b32": {
            "text": "HTTP yada HTTPS"
        },
        "d50c90d8cbe8ba3ac7178aeb59f93b68": {
            "text": "Sadece HTTPS (SSL \u015fifreli)"
        },
        "ea43e91e88d8e9dd3cd46d5470fb71d6": {
            "text": "Sadece HTTP"
        },
        "ecb1f1de9e0f813e37e40e2aa016c008": {
            "text": "E\u011fer internet sayfan\u0131z\u0131n bir SSL sertifikas\u0131 var is ve HTTPS ile ula\u015f\u0131labilir ise, Bu \u015fablonu kullanarak sayfalar\u0131 HTTPS yada HTTP protokol\u00fcyle eri\u015filebilir yapabilirsiniz. \u00d6rnek vermek gerekirse : E\u011fer \"Sadece HTTPS\" se\u00e7iliyse, ve HTTP protokol\u00fc kullanan bir sayfa bu sayfaya istekte bulunuyorsa otomatik olarak HTTPS versiyonuna y\u00f6nlendirilecek. Varsay\u0131lan olarak ProcessWire her iki protok\u00f6l (HTTP yada HTTPS) ba\u011flant\u0131s\u0131na izin veriyor."
        },
        "edf7d3cbbda60af5148285cec1cd7569": {
            "text": "Bu \u015fablonu kullanan sayfalar URL yol sekmelerini iste\u011fe ba\u011fl\u0131 kullanabilir. \u00d6rnek : Sayfa yolunuzun \/sayfaya\/bir\/yol\/ \u015feklinde olmas\u0131n\u0131 istiyorsunuz ayn\u0131 zamanda \/sayfaya\/bir\/yol\/sekme1\/ yada \/sayfaya\/bir\/yol\/sekme1\/sekme2\/ \u015feklindeki istekleri i\u015flemek istiyorsunuz. Varsay\u0131lan olarak, ProcessWire b\u00f6yle bir URL de '404 Sayfa Bulunamad\u0131' hatas\u0131 d\u00f6nd\u00fcrecektir. Fakat e\u011fer ProcessWire \u0131n sayfay\u0131 be \u015fekilde g\u00f6stermesini istiyorsan\u0131z, kutuyu i\u015faretleyin. Bu \u015fekilde manuel olarak URL sekmelerini \u015fablonunuzdan yan\u0131tlamak i\u00e7in kontrol edebilirsiniz."
        },
        "9aa8f6fc386e155886938a352548a81c": {
            "text": "D\u00fczenlendi"
        },
        "0095a9fa74d1713e43e370a7d7846224": {
            "text": "D\u0131\u015far\u0131 Aktar"
        },
        "72d6d7a1885885bb55a565fd1070581a": {
            "text": "\u0130\u00e7eri Aktar"
        },
        "8f0944546d02e3fd7de73e9418494b3b": {
            "text": "\u015eablon Ge\u00e7i\u015fleri"
        },
        "249d044ac9d6d23ba96d1515cc4717e4": {
            "text": "Genel olarak bu ge\u00e7i\u015fleri i\u015faretlemeden b\u0131rakabilirsiniz, taki belirli bir ihtiyac\u0131n\u0131z olana kadar"
        },
        "52ca64db1f0ca50831b3af91db6cd643": {
            "text": "\u00d6n Dosya"
        },
        "58a0dd4014386dd156c47a6d69cdd5f8": {
            "text": "Sayfa \u015fablonu i\u015flenirken \u00f6n dosya. \/site\/templates\/ alt\u0131nda var olmas\u0131 gerekiyor."
        },
        "0f7b5e8d336c577672820ac8d848fb4f": {
            "text": "Son Dosya"
        },
        "9c33f36534809a059d32ae185a28ad0e": {
            "text": "Sayfa \u015fablonu i\u015flenirken son dosya. \/site\/templates\/ alt\u0131nda var olmas\u0131 gerekiyor."
        },
        "ab6b38f8849f9837a2fbb24721ab5e99": {
            "text": "Otomatik \u00f6n dosyay\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak: %s"
        },
        "07bbc1cae53fb8d26759b5564e6a5824": {
            "text": "Bu se\u00e7enek site\/config.php i\u00e7erisindeki $config->prependTemplateFile sadece bu \u015fablon i\u00e7in devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakacak."
        },
        "95dac43782405c335b194c4f4ff28436": {
            "text": "Otomatik son dosyay\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak: %s"
        },
        "438f365e84607c69184559ff2e9d974b": {
            "text": "Bu se\u00e7enek site\/config.php i\u00e7erisindeki $config->appendTemplateFile sadece bu \u015fablon i\u00e7in devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakacak."
        },
        "f048d404737b6fafd4849b8cd850e983": {
            "text": "Uyar\u0131, dosya yok"
        },
        "323686db2bb70f95c6bedc86d5c3387d": {
            "text": "Dosyalar"
        }
    }
}